[
  {
    "Id": 1,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Nina H Newman",
    "Country": "Israel",
    "Email": "ninanew9@gmail.com",
    "PhoneNumber": "+972502456895",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-15T04:58:01Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "68, p/t english instructor,new yorker over 25yrs in Israel,personal/spiritual interest but no formal learning"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Starting to learn Jewish studies, Connecting to an Israeli Chevruta, Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Curious, independent, avid reader, honesty, nature, animals, writer, art languages  travel"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Dina"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Hayogev           emek yizrael"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "My friend Dina Yehuda suggested your chevruta and her amazing nephew"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 2,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Rishav Dasgupta",
    "Country": "United states CST",
    "Email": "rishavlincoln@gmail.com",
    "PhoneNumber": "3128604739",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-23T15:27:15Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-03T08:43:52.486Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-10-03T08:51:53.942Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-03T08:43:52.486Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-10-03T08:51:39.212Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אליעזר קופלוביץ'",
        "MatchStudentId": 20,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-13T14:01:42.5Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-13T14:01:42.5Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:21.99Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "רפאל קאודרס",
        "MatchStudentId": 70,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 1,
    "UtcOffset": "-06:00:00",
    "MatchTo": [
      70
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "I am a 21 year student of Biochemistry at Vanderbilt University. I am from a Reform Jewish community, although I make many traditional observances such as praying the three daily prayers. I read the weekly Parsha and have read parts of the Talmud Bavli in English before but I am beginning to study it in Hebrew/ Aramaic. I am an Indian Bengali Jew from Minhag Ashkenaz and preserving my family's traditions is very important to me which is why I speak Bengali and Yiddish in addition to English. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting Inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in monthly classes, Participating in Farbrengens"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I am very analytical and text driven. I am also very open to new interpretations of texts. In my free time I enjoy spending time with friends and family."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Steinsaltz Center"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I am a gay man and while this makes no difference on how I engage with Toirah, I would ask to be paired someone who is respectful of this part of my identity."
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Nashville, TN"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 3,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Sarah Shemer ",
    "Country": "United states CST",
    "Email": "Sarah.shemer@ti.htc.edu ",
    "PhoneNumber": "17737424998",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-27T14:31:15Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T15:45:40.782Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T15:45:40.782Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-07T11:22:23.365Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "מיטל ישראלי",
        "MatchStudentId": 84,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-06:00:00",
    "MatchTo": [
      84
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Age 24. Bait Yaakov Jewish education. Ultra orthodox chareidi home/upbringing/lifestyle"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting Inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Shlomit White"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "City: Chicago. State: Illinois. Country: USA"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 4,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Malka Eitam",
    "Country": "Israel",
    "Email": "positivelyfocusedllc@gmail.com",
    "PhoneNumber": "05-550-03102",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-05T11:31:58Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-09-13T11:25:45.386Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-09-13T11:28:38.897Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-09-13T11:25:45.387Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-09-13T11:26:38.831Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Maya Greenbaum",
        "MatchStudentId": 6,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "62 year old psychologist by profession, frum for almost 30 years, active learner. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Persistent, kind, patient, Jewish values and Jewish learning.  "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "My daughter."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I enjoy humor, but not sarcasm."
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "I just made aliyah in June 2021."
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 5,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Foster Tiersky",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "Ftiersky@gmail.com",
    "PhoneNumber": "201 819 0778",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-13T20:23:04Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-04T11:41:46.843Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-04T11:41:46.843Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:25:23.078Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-15T08:40:37.692Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "שחר שרעבי",
        "MatchStudentId": 45,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      45
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "16 student chabad. I've had Jewish education. I have done Jewish studies. Presently learning."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Having a personal one-on-one learning experience, Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "TJJ new jersey"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "America, New Jersey"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 6,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Maya Greenbaum",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "mgreenbaum7@gmail.com",
    "PhoneNumber": "2017765744",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-22T04:37:28Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-09-13T11:25:45.387Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-09-13T11:28:38.897Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-09-13T11:25:45.387Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-09-13T11:26:38.831Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Malka Eitam",
        "MatchStudentId": 4,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T15:53:28.968Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-27T18:57:50.328Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T15:53:28.968Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:25:32.393Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אלירז אררט",
        "MatchStudentId": 23,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "22 y.o., student at University of Maryland, Modern Orthodox, attended yeshiva day school and seminary at Midreshet Torah V'Avodah (MTVA), involved in Jewish learning"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Getting inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "passionate about Judaism and Israel, like to dance, be active, volunteer. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "In an email from RZA-Mizrachi"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "College Park, Maryland"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "About the learning style- can be more text centered also. Not 100% sure about my Monday and Wednesday schedule. "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Hebrew"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 7,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Brandon Stern",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "brandon.stern18@gmail.com",
    "PhoneNumber": "7322212603",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-23T11:11:17Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T16:04:53.546Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T16:04:53.546Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:25:39.683Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "חי ברונשטיין",
        "MatchStudentId": 96,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      96
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "I am 33 years old and work for a bank in New Jersey. I have been Modern Orthodox for 15 years now, though I was raised in a secular home. I've studied Hebrew formally and informally. I am competent in Biblical and Modern Hebrew. My Rabbinic Hebrew is not so strong yet. I learn regularly on my own - Tanakh and Mishnah. However, I would like to learn Babylonian Aramaic in order to study Gemara. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Mastering Aramaic "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I am an introvert, but not shy. I love to read, but I am also very physically active. I love the outdoors and animals (I am a vegetarian). I enjoy linguistics and grammar and have spent a lot of time studying Biblical and Modern Hebrew. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Email List "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I would like to study with someone who is an expert in Aramaic. "
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "ENGLEWOOD, UNITED STATES"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Hebrew"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 8,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "David Sigal ",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "Dsigal@outlook.com",
    "PhoneNumber": "678-644-6133",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-23T12:03:39Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T16:08:28.466Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T16:08:28.466Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:25:54.101Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "שמעון בונדר",
        "MatchStudentId": 32,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      32
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "I occasionally attend Chabad Torah studies and other courses at the Chabad. I am 64"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I am a musician as well as a creative thinker"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "I have read many of Rabbi’s books and would continue to learn so I can pass on his knowledge to others in the community."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I am a musician as well as a creative thinker"
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Atlanta Ga USA "
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "I have read many of Rabbi’s books and would continue to learn so I can pass on his knowledge to others in the community."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 9,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Natan Borshansky",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "nborshansky@gmail.com",
    "PhoneNumber": "2019838335",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-23T12:15:39Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "my Shul"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Ridgewood New Jersey USA"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 10,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Jacob Mitrani ",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "Jcm497@cornell.edu",
    "PhoneNumber": "3053214154",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-23T13:18:31Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T16:12:47.038Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T16:12:47.038Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:06.859Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "מאיר צרי",
        "MatchStudentId": 89,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      89
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in monthly classes"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Natan!"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 11,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Franck Gafsou",
    "Country": "Israel",
    "Email": "fgafsou@yahoo.com ",
    "PhoneNumber": "0542617470",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-23T13:54:08Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "42, like Chabad philosophy, religious-sionist"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in monthly classes, Participating in Farbrengens"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "EMail campaign"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "MODIIN"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "Thanks"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "French"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 12,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "David Weisberg",
    "Country": "Panama",
    "Email": "dweisberg68@gmail.com",
    "PhoneNumber": "717-503-9207",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-24T21:38:09Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T16:16:22.984Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T16:16:22.984Z",
            "Item2": 0
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:15.154Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "חגי רענן",
        "MatchStudentId": 68,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "05:00:00",
    "MatchTo": [
      68
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "52, Jewish communal professional for the past 25+ years, attended Hebrew school but not Jewish day school, have been to Israel 15+ times"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Starting to learn Jewish studies, Getting inspired Jewishly"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "creative, curious, values openness, inclusivity, giving people the benefit of the doubt, making impact, am a living liver donor, hobbies include music, theatre, and travel"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Arthur Kurzweil"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I am a light-hearted person and would prefer to be matched with someone with a sense of humor."
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Altos del Maria, Panama"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "I am moving to Panama full-time in January and see this as a great way to keep connected to lifelong Jewish learning."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 13,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Robert Eisen",
    "Country": "United states PST",
    "Email": "EisenRJ54@gmail.com",
    "PhoneNumber": "520 490 2672",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-25T23:29:40Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T16:17:45.955Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-09T14:16:44.576Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T16:17:45.955Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "משה בן פזי",
        "MatchStudentId": 44,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "-08:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "67 Presently not working. Conversant with Jewish studies ... involved  ... learning"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Rabbi Allouche"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Phoenix, AZ USA"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 14,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "Sarah Shemer",
    "Country": "United states CST",
    "Email": "sarah.shemer101@gmail.com",
    "PhoneNumber": "17737424998",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-09-05T16:59:36Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-06:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Starting to learn Jewish studies, Getting inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in monthly classes, Participating in Farbrengens"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Family"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Chicago, Illinois, USA"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Hebrew"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 15,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Mariam Yablon",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "schmema@gmail.com",
    "PhoneNumber": "18454306778",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-09-09T21:20:26Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-13T20:41:35.171Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-13T20:41:35.171Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "תמר גזונדהייט",
        "MatchStudentId": 103,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      103
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Journalist. Freelance editor. Performance storyteller for children. (The Judaic work I've edited has ranged from commentary to PR.)\nJewish day school education.   \nOrthodox Judaism, with a leaning toward what is termed Open Orthodoxy. \nMy Jewish learning for the last few years has been largely on my own -- while nevertheless in the company of teachers from a variety of eras,  through their writings.  \nI hesitate to offer my age, as I can barely believe I've entered senior citizenship.  I'd be interested in learning with those of all ages."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in monthly classes, Participating in Farbrengens"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I'm interested in the arts. I guess that's my greatest hobby -- enjoyment of them as participant or observer. Sometimes, they've also served as my means of making a living. The \"living\" part has included acting, but has largely centered on journalism -- if that's considered a creative art.  "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Jeff Burt, who came to know Rabbi Steinsaltz,  and now clearly enjoys spreading the word about programs like this."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I was confused by the question about how many chevrutot we would like. I thought it was always one, and didn't understand how more than one would work. So my answer, \"One is enough\" may not be accurate.\n\nWhen studying, I can get pretty excited when an observation lands on me for the first time about a particular word, passook, theme. This can come seemingly out of the blue, from the commentator I'm reading, or directly from the other person present. \n\nSo, below, where I have not checked off \"Getting inspired Jewishly,\" that's only because I'm already there -- in fact, on occasion, maybe I need to tone down my excitement a bit. "
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "U.S.  SIlver Spring, Maryland (near Washington, DC)"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "I'm so glad there's a spot where I can mention this  -- or warn you about me :) \nOf course, discussion, debate, difference of opinion are encouraged in Jewish study. But I've also discovered that this does not apply across the board. There are just a few untouchable assumptions, and I may want to touch on one or two of them. One example where that's been expressed to me is that Esav is not a good man -- never becomes one. I'd even like to look more closely into Cain, have been wanting to for years. I guess I'll feel that out with my chevrutah. \n"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 16,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "מרים קלמן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "miriyeshkal53@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0587922272",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-09-12T12:13:22Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "67 years old, born in Israel, lived in the States for 27 years. A daughter of a Yemenite Rabbi, study in Beit Yaacov but went out in question for many years. A lot of Chabad in my family"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Starting to learn Jewish studies, Getting inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in monthly classes, Participating in Farbrengens, learning a subject that I never had a chance to learn"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "interest in Jewish studies, love reading and supporting my family, kids and grandchildren's"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "I received mail from the Yeshiva of Tekoa"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I have deep interest in the revival of Jewish life as promised to us by our prophets"
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Isreal/Rishon Lezion"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "Thank you for the opportunity and I had a chance to meet with Rabbi Steinsaltz and read some if his writing and the opportunity to learn something deeply in his spirit is very exciting to me."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "First Hebrew and second English "
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 17,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "עטרה אנגל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Ataraengel1@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0523276734",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-06-16T13:43:18Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T13:01:45.502Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T13:01:45.502Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:29:01.887Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Marleen Kassel",
        "MatchStudentId": 336,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 1,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      336
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 63.5. אמא למשפחה ברוכת ילדים. מורה בעבר. עכשיו בפנסיה. אוהבת את ארץ ישראל מאוד. מטיילת הרבה. יוצרת אומנות בהרבה תחומים. אוהבת אנשים. מעבירה שיעורים לנשים. שמחה במה שה' הטוב נותן לנו בחסדו ובטובו בכל יום תמיד"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "הקשר עם מישהו מהתפוצות. אשמח ללמוד איתה גם פרקי אבות/תפילה ובכלל מה שאוכל ממה שהיא תרצה"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אשה מאוד שמחה. אוהבת אנשים וילדים. אוהבת ללמוד וללמד. מציירת. מטיילת בחבורת נהגות ג'יפים בארץ. מתנדבת בכל מיני פורומים. אוהבת לארגן  פרוייקטים. שמחה במשפחה הגדולה שברך אותנו ה'"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "עבר בסטטוסים"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אשמח גם לארח יהודים מחו'ל כשצריך. אנחנו גרים במירון וב'ה הבית גדול"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 18,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אבישי אהרונוב",
    "Country": "Israel",
    "Email": "avishairav34@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0504472727",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-16T21:49:21Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 1,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "39 לומד בכולל "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "זיכוי הרבים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "שמחה . לומד בזריזות ."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "אלי אנג'ל"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 19,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "נעם קליין",
    "Country": "Israel",
    "Email": "noam@yedidia.net",
    "PhoneNumber": "0586562166",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-17T11:08:17Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-02T06:19:35.468Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-07T11:18:14.592Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-02T06:19:35.468Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אליעזר קופלוביץ'",
        "MatchStudentId": 20,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-16T21:35:11.22Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-16T21:35:11.22Z",
            "Item2": 3
          },
          {
            "Item1": "2021-12-26T21:51:47.716Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "MARTIN STEINMAN",
        "MatchStudentId": 432,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      432
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "אני בן 20, חייל בצה\"ל. למדתי בישיבה תיכונית (שפע) ולאחר מכן למדתי שנה וחצי בישיבת הגוש במסגרת ההסדר. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "מעניין ללמוד עם אנשים מארצות אחרות. מלבד זאת, יש לי קשר מסויים לתלמידי הרב עדין, והייתי רוצה להשתתף בדברים המאורגנים על ידיהם."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני אוהב לחקור דברים לעומק ולדון בנושאים אקראיים. אני משתדל (בדרך כלל) להיות סובלני כלפי אנשים שאני לא מסכים איתם - זה עוזר אם אני מצפה מראש לחוסר הסכמה לגבי הנושא. אני מאוד אוהב לקרוא ספרי פנטזיה ולדון על נושאים סמי-פילוסופיים אקראיים (לא פילוסופיה רצינית)."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "טמיר פלנט"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 20,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אליעזר קופלוביץ'",
    "Country": "Israel",
    "Email": "eliezer.koplo@gmai.com",
    "PhoneNumber": "0547716531",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-17T12:02:03Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-03T08:43:52.486Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-10-03T08:51:53.942Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-03T08:43:52.486Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-10-03T08:51:39.212Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Rishav Dasgupta",
        "MatchStudentId": 2,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-02T06:19:35.468Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-07T11:18:14.592Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-02T06:19:35.468Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם קליין",
        "MatchStudentId": 19,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-16T21:30:38.604Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-16T21:30:38.604Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-26T21:51:57.392Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Johanan Mussel",
        "MatchStudentId": 430,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 1,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      430
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "תקוע שיעור ד"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "כינוס"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 21,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "יובל שוורץ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "yuvalschwartz2@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0527721282",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-17T12:28:35Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "חייל ברבנות הצבאית "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "שמחה"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "עתניאל"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 22,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חן פרנקל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "5662233@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "507647772",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-20T18:29:56Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:53:33.465Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-20T22:55:51.727Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:53:33.465Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Marina Zilbergerts ",
        "MatchStudentId": 386,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T08:58:33.032Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T08:58:33.032Z",
            "Item2": 3
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:31:36.171Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-15T09:50:38.084Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "חי אדל עמר",
        "MatchStudentId": 395,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      395
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 23,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אלירז אררט",
    "Country": "Israel",
    "Email": "eliraz.ararat@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0586567215",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-06-20T20:35:32Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T15:53:28.968Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-27T18:57:50.328Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T15:53:28.968Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:25:32.393Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Maya Greenbaum",
        "MatchStudentId": 6,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בוגרת אולפנה, בני עקיבא וכו, בת 20, אחרי שנת שירות לאומי באח\"י, לומדת השנה במדרשת נשמת  ןבעז\"ה מתכננת להשאר לשיעור ב שנה הבאה (:"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ללמוד תורה חוצה יבשות, חיבור של העם היהודי בכל העולם, ללמוד מאנשים שלא חיים בעולם שלי (:"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהבת ללמוד תורה בעיקר דרך חיבור לחיי המעשה, מציירת ומקשקשת בשעות הפנאי שלי, קוראת הרבה בעיקר בשבת, בחורה שמחה- כך אומרים (: \nפרקטית עניינית, פחות רוחניקית וחסידית יותר בחורה של קרקע ובמושגים שלנו- יותר רמבמיסטית כזה (: \nמחוברת למה שקורה בעולם, בישראל וכו וכו \n"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "הודעה בווצאפ (:"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "בחורה באזור הגיל שלי זה יהיה נחמד "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 24,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "מיכל יחיאלי קופנהגן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "michal.yechieli@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0505419293",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-06-21T07:17:47Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-16T21:42:24.996Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-16T21:42:24.996Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Aliza Graham",
        "MatchStudentId": 431,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      431
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 31, עצמאית - מעניקה שירותי אוטומציה והתייעלות לעסקים, מתגוררת בירושלים, למדתי בבתי מדרש שונים בעבר"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "האמת שאני ממש רוצה לתרגל את האנגלית שלי שהולכת ומחלידה ככל שאני לא משתמשת בה :) וגם אפשרות החיבור עם מישהי מארץ אחרת סביב התרבות היהודית, והלימוד בחברותא מושכים אותי."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני אמא לשני ילדים קטנים, אוהבת ללמוד תורה ובכלל אבל לצערי במסגרת השגרה הנוכחית שלי מסגרת של בית מדרש היא תובענית מדי עבורי. אוהבת מוזיקה ותרבות, ספרים וכתיבה."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "ראיתי פרסום בפייסבוק"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 25,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "דוד לדרר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "davidleder1@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0544709784",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-21T12:22:57Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 1,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "מורה, תואר שני, דתי לאומי"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "קשר עם התפוצות"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב תחומים שונים - מחשבת, תרבות כללית וכו'"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "חבר בוגר מקו\"ח"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 26,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "שלהבת בת ציון משיח",
    "Country": "Israel",
    "Email": "shalhevet.bt.m@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0584219686",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-06-21T19:07:41Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "גיל: 19, כרגע מסיימת מדרשה (מגדל עֹז), שנה הבאה עושה שירות לאומי במעון לנשים מוכות, דתיה לאומית:) "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "אני רוצה להשקיע גם באספקט הלימודי בשנת השירות שלי שנה הבאה, להמשיך להנות מהלימוד לאחר המדרשה. אני חושבת שהתכנית הזו ממש מקסימה ותקדם את הרצון שלי ללמוד לידי מעשה."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני אוהבת לצחוק, לצפות בסרטים והצגות, לשמוע מוזיקה ולשיר, ללמוד ולהתפלסף ולהכיר אנשים חדשים:)"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך רעות ונתן (הסבירו על התכנית אצלנו במדרשה והתהלבתי:)"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אמממ לא:)"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 27,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "מיטל הם",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Meymey52@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "0526873156",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-06-21T20:09:05Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "שירות לאומי שנה הבאה , בת 19, לומדת השנה בבית מדרש מגדל עז , מגדירה את עצמי כדתייה"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ללמוד עם מישהי מעבר הים , מישהי שאני לא מכירה "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ", אוהבת ללמוד ולהעמיק ברעיונות של הלימוד, מציירת וסבלנית, "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "רעות "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אם יש אופציה ללימוד בימי שישי, או לימוד כל שבועיים .. עדיף :) "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 28,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חיים אדלר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "ca0527136361@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0527136361",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-22T23:35:10Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 1,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "ישיבה"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להפיץ תורה ויהדות כמה שיותר"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "אני מתחבר מאד להרב שטיינזלץ דרך ספר התניא שלו לכן ימא שדרך האתר של מרכז שטיינזלץ הגעתי"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 29,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "איתמר אשי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "itamarus@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0502295678",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-25T13:45:48Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 46. נשוי + 4, דתי ליברלי, תואר שני בחינוך כלכלה פילוסופיה מטפל במוסיקה ומחנך החינוך מיוחד"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "חיבור לאנשים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב מאד לקרוא לשמוע מוסיקה, לבשל. מאמין בלימוד מעמיק ורחב אופקים. מנסה למצוא חיבור אישי ללימוד. פחות מתעניין בהלכה ויותר במשמעות"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "מדיה"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 30,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אבי בר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Avib8635@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0545751151",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-27T23:05:41Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 35 בוגר עורך דין בוגר ישיבת הסדר בוגר שליחות בארה״ב "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ההיכרות והיחשפות לאחינו שבתפוצות "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב מאוד ספורט ספרים פוליטיקה \nישראלי "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נחשפתי בפייסבוק אכן יוזמה מדהימה "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מעדיף מישהו או מישהו רווקה (כמוני) אבל לא קריטי "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 31,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "זיו אברהם בלום",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Zaibvaya@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0587634946",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-28T06:04:33Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 18 (כמעט 19), תלמיד בשיעור א בישיבת ירוחם. בן של עולים מארהב וברזיל."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "קשר עם יהדות התפוצות. בין אם זה עם יהודים מזרמים וקהילות אחרות שחשוב שיהיה קשר ביננו, ובין אם זה קשר עם עולם התורה בתפוצות שאין מספיק חיבור בינו לבין עולם התורה בארץ. "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני אוהב ללמוד, וחשוב לי הקשר בין העם בארץ לתפוצות. זה קשור לזה שאני בן של עולים וכל משפחתי כמעט בחו\"ל. לא אוהב את הפילוג על גבול השנאה נגד הזרמים היהודיים בחו\"ל. אני אוהב לטייל, והייתי חניך ומדריך בחוגי הסיירות של קק\"ל. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נאמן אדג'אש, חבר לי מישיבת תקוע. "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני לומד בישיבה, אז הזמנים שכתבתי מצומצמים יחסית ונזילים. לדוגמא כתבתי \"לילה\" אבל יש לי העדפה לאחרי 23 בגלל סדר ערב, או כתבתי צהריים אבל אני מעדיף לא ב5-7.\nאם יש צורך אז אסתדר, הכי טוב לי בכל אחר מימי השבוע מ19:00 עד 20:10 בערך.\nבכל ימות השבוע חוץ משלישי 13:30 - 14:00 גם יכול להיות זמן פוטנציאלי, אבל עם עדיפות נמוכה יותר.\nאם צריך אז אני יכול גם בלילות בשעה 23:00, ואם יש צורך גדול יותר אז אני מוכן לוותר על חלק מסדר ערב. "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 32,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "שמעון בונדר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "shbo51@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0547726167",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-28T12:30:23Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T16:08:28.466Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T16:08:28.466Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:25:54.101Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "David Sigal ",
        "MatchStudentId": 8,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T07:32:05.618Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T07:33:23.53Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T07:32:05.618Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Debbie and Bob Bernstein",
        "MatchStudentId": 112,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      8
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 33..."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "הלימוד אפשרי אחת לשבוע. לאחר 20 שעון ישראל. יכולת שיחה בינונית+-. הבנה טובה. מעבר לפ\"ש אוכל ללמוד יחד גם מסכת אבות. מסיים לימודי תואר אז פנוי מספטמבר..."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 33,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "ענבר אביטל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Inbari1005@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0523780230",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-06-28T23:36:21Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-09-22T07:03:06.645Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-09-22T07:07:40.083Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-09-22T07:03:06.645Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Natty",
        "MatchStudentId": 95,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T08:36:00.964Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T08:36:00.964Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Gabriela Tuch Lobos",
        "MatchStudentId": 122,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      122
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "23, למדתי במדרשת בת חן חסידות "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להכיר וללמוד עם יהודי/ה מהתפוצות"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "מידות נקיות, תיקון המחשבות, לב, רצון, אמונה, נשיות ביהדות - כל אלה מעניינים. אוהבת פסיכולוגיה ובני אדם . גמישות מחשבתית. חוזרת בתשובה 4 שנים. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פייס, ווצאפ"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 34,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "דוד וידר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Viderd2@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0524493339",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-29T09:22:28Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 1,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 61. דתלש. הסדר וישיבה תחכונית. לומד מידי פעם במגרות שונות"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לימוד והעשרה"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני איש טוב.."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פייסבוק"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 35,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "יוסף גולדשמידט ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Goldenjo66@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "543450922",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-29T11:23:35Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 1,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 24, לומד בישיבת עתניאל בשיעור ו', ומסיים תואר ראשון בהוראה. ציוני דתי, אורתודוקסי. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "היציאה מעצמי למען יהודים אחרים. "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "בעל יכולות הוראתיות, אוהב ללמוד. עם היכרות יחסית רחבה עם המתרחש מחוץ לכתלי בית המדרש, חובב סרטים, סדרות מוזיקה וכד'. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן גזונדהייט. "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "תודה על היוזמה! "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 36,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "יוני ברינסון",
    "Country": "Israel",
    "Email": "yoni@berinson.net",
    "PhoneNumber": "0587838172",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-29T11:48:28Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 18, לומד בישיבת עתניאל, למדתי בישיבה תיכונית שעלי תורה, דתי לאומי "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "עליתי בגיל מוקדם מאוסטרליה לארץ, אז ב\"ה זכיתי להכריר את הקהילה וההשתוקקות ליהדות ולארץ ישראל וכו... ואם אני יכול להיות חלק מהחיבור הזה אני ממש אשמח! \nבנוסף ללימוד אני רואה ערך עצום בחיבור חברי עמוק שנרקם ע\"י הלימוד בין יהודיים ישראליים ליהודי התפוצות, לצמצם את ההבדלים ולהכיר בדרכי החיים השונים שלנו."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני יחסית חברותי, זורם ואוהב ורוצה ללמוד. רוצה מאוד להכיר אנשים\\ תרבויות\\ סגנון לימוד שונים...\nרואה את החשיבות העצומה בחיבור בין יהדות א\"י לשאר יהודי העולם!\n"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך ישיבת עתניאל"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 37,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "תהילה גרוסמן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Tehilamg5@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "0542616216",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-06-29T18:29:50Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 20 אכשיו סיימץי שנת מדרשה במבית המדרש מגדל עוז והולכת ללמוד באוניברסיטה."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להכיר עוד אנשים מכך העולם שיש להם תשוקה לתורה"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני ממש אוהבת ללמוד ובמיוחד תורה אוהבת ספורט ואשמח להכיר עוד אנשים שאוהבים את הץורה כמוני"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "רעות ממגדל עוז"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני יכולה להתחיב רק ל-3 חודשים כרגע"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 38,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "נתנאלה גליקשטיין",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Netanelar@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0528447127",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-06-29T19:14:30Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 1,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 36 , אמא לילדים מקסימים. בדרך לתואר שני."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "החיבור בין האנשים.  הזדמנות טובה להכיר וללמוד"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "לנגן, לעסוק ביצירה , ואוהבת ליזום דברים קהילתיים מעניינים"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פייסבוק של ישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 39,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "רחל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Rachelitarkosa@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0585267617",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-06-30T07:40:06Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 20 בת שרות שנה א בכפר שיקומי לומדת במדרשה גדלתי בתורני,משתייכת למגזר הדתי לאומי"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "רטצה להעמיק לימוד בנוסף למה שלומדת במדרשה רוצה לחבר בין יהודי התפוצות ולחזק את היהודים בחול"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני אוהבת ללמוד , פילוספויה ותורת השם, חשוב לי ערכיים ציונים והשקפה כללית ופרטית על עם ישראל אהבת השם אהבת התורה העם הארץ והחיים אני אוהבת לטייל להכיר אנשים לבשל ולנקות וללמוד"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "אינסטגרם"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 40,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "מאור ברג'ל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "maor.bergel@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0542018301",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-01T09:39:47Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T23:07:42.093Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-01T23:08:51.259Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T23:07:42.093Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Yaakov Erlichman",
        "MatchStudentId": 383,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T23:07:58.473Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T23:07:58.473Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Yaakov Erlichman",
        "MatchStudentId": 383,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 1,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      383
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 23, נשוי, ישיבת עתניאל"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לקשר יהודים לתורה ולארץ ישראל, לתרום לזהות היהודית ולהזדהות עם ישראל בארה''ב, להכיר אנשים ותרבות שונה."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני מתעניין בפילוספיה, חסידות, ספרות, טכנולוגיה ותכנות."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "שיחה בישיבת עתניאל."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 41,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "משה מאיר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "moshe@maeir.com",
    "PhoneNumber": "0584810180",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-04T13:44:53Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-13T18:10:32.135Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-13T18:10:32.135Z",
            "Item2": 6
          },
          {
            "Item1": "2021-12-26T21:52:10.149Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Marvin Lieberman",
        "MatchStudentId": 428,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      428
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "63 \"פנסיונר\" לומד בבוקר בכולל גמלאים בעופרה, 8 שנים לימוד ישיבתי בצעירותי, יזם בתחומי טכנולוגיה אח\"כ. יליד ארה\"ב, עליה בגיל 10"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "האמת כבר די הרבה זמן אני חושב על זה שצריך להיות תוכנית כזאת. "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב מאוד ללמוד כמעט הכל, חותר לאמת, רוצה לראות את עם ישראל בבית. זו התחלה טובה"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "כנראה קראתי כתבה באיזה אתר אינטרנט"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מוכן ללמוד עם כל גיל"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 42,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "טוביה רונס",
    "Country": "Israel",
    "Email": "atronessy@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0528730538",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-04T13:52:05Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "תלמיד בישיבת ההסדר אורות שאול שיעור ב"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ללמוד ולהכיר יהודים מהתפוצות"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "הפירסום בקבוצות וואצאפ"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 43,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "הודיה שטרן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "hodayastern@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0528022677",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-06T19:30:06Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-19T12:32:59.46Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-19T12:32:59.46Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:38.566Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Natty",
        "MatchStudentId": 95,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      95
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 21 סטודנטית לפיזיקה, אחרי שנה במגדל עוז"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "עשיתי תקופה קצרה שליחות בקנדה, אמא שלי עשתה עלייה והקשר עם יהדות התפוצות חשוב לי. מאמינה מאוד בקשר דרך לימוד משותף."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פרסום בקבוצה של המדרשה"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 44,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "משה בן פזי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "moshbp@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0509154456",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-08T10:58:51Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0,
      1,
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T16:17:45.955Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-09T14:16:44.576Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T16:17:45.955Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Robert Eisen",
        "MatchStudentId": 13,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 33, מלמד לשון במסגרת תיכונית ובמסגרת אקסטרנית, למדתי בישיבה תיכונית ובישיבה גבוהה, דתי לאומי"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "התוכנית משמעותית בעיניי, החבור בין יהודים מישראל וממדינות אחרות דרך לימוד מתמשך"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "היסטוריה, שפה, עם ישראל"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "קבוצת הווצאפ של ישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "כרגע אני עדיין לא יודע באילו זמנים אהיה פנוי ללימוד"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 45,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "שחר שרעבי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "danielshahar56@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0542068945",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-08T15:15:55Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1,
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-04T11:41:46.843Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-04T11:41:46.843Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:25:23.078Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-15T08:40:37.692Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Foster Tiersky",
        "MatchStudentId": 5,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      5
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "גיל 19. לומד בישיבת הסדר שיעור א'"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להכיר יותר את התפוצות, ללמוד עם אנשים מרחבי העולם"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "ערכים: ארץ ישראל, סובלנות, שימור המסורת\nתחביבים: לקרוא (בעיקר פנטזיה, מד\"ב, סיפורי מסעות, וספרים ישנים), מלאכת יד, אמנות\nתחומי עניין: היסטוריה, מדע, שפות"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "הוואטצאפ של הישיבה"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 46,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "הלל קניאל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Hallelkan@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0556630841",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-11T07:04:50Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 18.6, סיימתי שנת מדרשה לאחר לימודי באולפנה, כעת ממשיכה לשנה ב׳ במדרשה (מתת לינדנבאום) ולאחר מכן מתגייסת, גרה בקטמון ירושלים. ידע והתעניינות בפסיכולוגיה, היסטוריה תרבות וכו."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ללמוד תורה. וללמוד עם וממישהו שחי במקום אחר, לדבר לשמוע מישהו שחי בעולם חיים שונים משלי על פי ערכים לעיתים אחרים ודגשים אחרים. לפתוח את המחשבה שלי, ללמוד ממנו ולהכיר לו (או לה) את מה שכאן. ופשוט כי זה מעניין:)"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אמונה, נעימות, עדינות, נחרצות, ידע. ראש פתוח ללמוד עוד, לחשוב אחרת, לגלות עוד. חברותיות, אהבת תורה. תחומי הפסיכולוגיה, היסטוריה, אמנות, מדע. בעקרון אשמח לכל סוג של חברותא, אבל אם אפשר שתיהיה באיזור הגיל שלי."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פייסבוק:)"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אשמח שזו תיהיה מישהי באיזור הגיל שלי (18,19,20)"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 47,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אריה ברגר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "aryeberger@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0548117980",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-11T07:23:03Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 36, מתאם מחקר רפואי בהדסה עין כרם, בוגר ישיבת הסדר, דתי לאומי פמיניסט"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "קבוצת ווצאפ של קבילה"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 48,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "שני שילה",
    "Country": "Israel",
    "Email": "shilo.shani@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0542077203",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-11T10:25:46Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "אני בת 32, גננת ולמדתי במדרשה."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "חיזוק הקשר בין ישראל ליהדות התפוצות."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהבת לטייל ולרכב על אופניים."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פרסום."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "בימים שלישי ורביעי כנראה לא אהיה פנויה, סימנתי כי היה הכרח לסמן זמינות בכל יום."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 49,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אשרת רותם",
    "Country": "Israel",
    "Email": "oshratrotem@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0526321233",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-11T12:56:34Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0,
      2,
      3
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "42,פסיכולוגית חינוכית, תואר שני בבן גוריון, מה זאת אומרת השתייכות חברתית?!"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להכיר מישהי וללמוד דברים חדשים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "בשעות הפנאי אוהבת לשמוע שיעורים במכון מאיר בנושאי אמונה, לתרגל יוגה לצייר ולשיר. ערכים: יושרה, משפחתיות, צניעות, מימוש עצמי, אהבת הבריות, הכרת הטוב"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "שלחו לי קישור"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "רעיון יפה "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 50,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אור יחזקאל אר\"צ הירש",
    "Country": "Israel",
    "Email": "ohryhi@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0545840444",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-12T06:26:53Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 37, רב של שתי קהילות (מגן דיוויד וגבעת המבתר), מטפל בתורה, מנכל עמותה לתיקון עולם"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לפגוש יהודיה חדשה/ יהודי חדש"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "יראת שמיים, תורה חיים כיף ושמחה "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פייסבוק"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "יש לי הסמכה לרבנות מ7 רבנים גדולים"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 51,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "דינה זילברמן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "dinaz110@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0544734075",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-12T13:56:22Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1,
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:30:19.952Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:30:19.953Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:30:50.225Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Therese Sinykin",
        "MatchStudentId": 382,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      382
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 71 ,למדתי שנים אחדות גמרא במתן,עוסקת בייעוץ קריירה"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ההזדמנות ללמוד תורה בחברותא,המפגש עם אנשים חדשים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהבת ללמוד.נהנית משיחה טובה,קוראת  פרוזה וספרי עיון בהגות יהודית ופסיכולוגיה"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פורסם בישוב שלנו"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 52,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אלון מוזס",
    "Country": "Israel",
    "Email": "alonmozes10@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0544405182",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-12T21:36:51Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 22, מסיים שיעור ה' בישיבת עתניאל, יוצא לשליחות במלבורן אחרי החגים. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "שנה הבאה אני יוצא לשליחות והייתי רוצה לקבל רושם איך זה הולך להיות ולשפשף עוד את האנגלית"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב ללמוד, השקפת עולם ליבלרית, אוהב לעשות ספורט ואוהב אנשים. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פרסום בישיבה ובקבוצה של השליחים"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "כנראה שאחרי החגים לא אמשיך עם התוכנית כי אגיע כבר לקהילה יהודית במלבורן (אני יוצא לשליחות)"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 53,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Tamar Jehuda Cohen",
    "Country": "Israel",
    "Email": "tamarjc@012.net.il",
    "PhoneNumber": "0545200476",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-15T05:47:45Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-30T07:13:18.377Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-30T07:13:18.377Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T14:18:19.581Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Marina Zilbergerts ",
        "MatchStudentId": 386,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      386
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "65  נשואה 7+1 ילדים ועשרות נכדים. לומדת ומלמדת תורה עשרות שנים. מדענית. יהודיה. ציונית"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "החיבור בין חלקים שונים בעם ישראל דרך לימוד תורה."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהבת ללמוד וללמד, היום זה ממוקד בתחום לימודי הקודש. בעבר מרצה וחוקרת בתחומים במדעי החיים. אוהבת אנשים.  הזמן חשוב ויקר לי. בוחרת בזהירות במה להשקיע אותו."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן יהודה הוא בן של בן דוד שלי."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "האתר שלי מדבר בעדי... www.tamarjc.mmb.org.il"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 54,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "בנימין אברהמי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "avrahbg@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0502523452",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-15T07:26:39Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "74, \"חדר\" , תיכון דתי,דף יומי,ביוכימאי(הוראה וניהול אקדמי)"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "כמי שגדל בחול,ראה לי רעיון נפלא "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "מתעניין בספרות יידיש,לימודי שואה,יהדות הונגריה,מטייל בשביל ישראל.קהילה-מושב גמזו, "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פרסום במושב גמזו"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 55,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חיה ברמה",
    "Country": "Israel",
    "Email": "hayahartuv@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0547941134",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-15T09:59:13Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 36, נ+5, דתית לאומית, יש לי תואר בפסיכולגיה, פילוסופיה ודוקטורט בחקר המוח ואני עובדת באקדמיה ובהייטק בתחום של בינה מלאכותית. למדתי תורה (כולל גמרא בעיון) במסגרות שונות"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "קודם כל להכיר אישית ובאופן בלתי אמצעי מישהי מהתפוצות. חוץ מזה, בכנות לא מצאתי בסביבתי נשים שאני יכולה ללמוד איתן ברמה ובקצב שמתאימים לי. למיטב הבנתי לימוד התורה של נשים בארה\"ב יותר מפותח מאשר בארץ, אז אם תצליחו לשדך לי חברותא מתאימה זה ייתן לי המון"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "יש לי השכלה רחבה (יחסית) גם מדעית וגם תורנית אז מחפשת חברותא ברמה גבוהה (פחות מבחינת וותק בלימוד אלא יותר בדגש על יכולות אנליטיות/ אינטלקטואליות, שיהיה מעניין ללמוד איתה).  אני מאד אוהבת לצייר אז יכולה להתחבר גם על הרקע הזה, אבל לא מתאימה לסגנון ולשיח שמבוסס על רוחניות/רגשנות (מקווה שזה מובן... אני רוצה ללמוד תוכן ולא רק לדבר על חוויות אישיות), אז יצירתיות זה מצויין אבל רק כשהיא מגיעה ביחד עם חשיבה לוגית. לכן כתבתי במסלול לימוד מועדף \"גמרא\", זה באמת המסלול המועדף עליי אבל הוא לא קריטי... זאת פשוט דרך טובה לסנן חברותות שכנראה לא יתאימו לי."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "ציוץ בטוויטר של צביקה קליין"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אתם מצוותים חברותות בכל מצב לפי מאגר הנרשמים הנוכחי או רק כשמוצאים התאמה? אישית מעדיפה את האופציה השנייה. ותודה מראש על המיזם זה רעיון מקסים!"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 56,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "משה לורברבוים",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Moshel56@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0504430355",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-15T16:54:35Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1,
      2,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 60. עוסק בחינוך. דתי"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "חיבור עם יהודים ממקומות אחרים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני סבלן. אוהב ספר וסרטים. לומד דף יומי כבר מחזור שלישי."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "חבר העביר לי פרסום"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "יותר חשוב לי החיבור ללומד או לומדת מאשר האינטנסיביות"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 57,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "יאיר גראזי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Yairgr113@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0586662573",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-15T19:18:30Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:33:30.014Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:33:30.014Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:31:07.769Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Sean Laidlaw",
        "MatchStudentId": 387,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      387
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 19 לומד בעתניאל"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ללמוד  ללמד   להכיר את יהדות התפוצות"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "למדתי במקור חיים אני גר בכפר אדומים יישוב מעורב דתיים חילונים. אוהב ללמוד. דובר צרפתית גרתי שנה בשוויץ לפני 10 שנים. אוהב טבע הסטוריה"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן המלך"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 58,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "שרה בוימל ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Sbaumol@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0528109935",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-16T10:27:51Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T12:58:54.954Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T12:58:54.954Z",
            "Item2": 6
          },
          {
            "Item1": "2021-12-09T13:33:46.485Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Audrey Parets",
        "MatchStudentId": 317,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      317
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "אני בת 66. אמא ל9 ילדים, הרבה נכדים, עבדתי במחשבים ואחר כך בחינוך, היום (כבר 20 שנה) לומדת תורה , תלמוד, הלכה, משנה, ומלמדת דףתיומי והלכה."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "רעיון של להביא תורה למישהוא אחר"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהבת ללמוד, לעשות כיף עם המשפחה, לקרוא , מוזיקה. לראות סרטים. ורוצה לקרב את היהדות לאחרים"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "אני רשומה להודעות של מכון שטיינזלץ והישיבה בתקוע, למדתי אצל הרב אריאל הולנד הרבה שנים, וגם אצל רב שוקי. בני למש בישיבה - אלי בוימל "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "חזקומואמצו"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 59,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "נתנאל יבלוביץ",
    "Country": "Israel",
    "Email": " Netanelyav@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0523287352",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-16T15:28:03Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T12:55:42.78Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-13T16:28:42.447Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T12:55:42.78Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Alexander Steinberg - Eliyahu",
        "MatchStudentId": 324,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 43 עובד בחברת ביוטכנולוגיה למדתי בישיבת הסדר .דתי לאומי"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "חיבור לחוץ לארץ .אחוות יהודים בעולם ובארץ"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני חושב שאני סבלני בכל אדם. אוהב לטייל .ספורט"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן בית מדרש שישי"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 60,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אלישמע כהן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "elishcoo@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0523051449",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-17T22:02:56Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 30 גר בירושלים עוסק בתחום בריאות הנפש רקע ישיבתח נרחב ומגוון מתחתן עוד חודש  אז אולי להתחיל לקראת החגין"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "חיבור עם יהודי חו''ל"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "לא זוכר.. מחובר לתקוע בכל מיני אפיקים"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 62,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "נינה ניומן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Ninanew9@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0502456895",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-19T12:41:21Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "68 בפנסיה חלקי מרצה באנגלית חילונית מאמינה "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "פעם למדתי עםשולמית קיציס  ומאוד נהנתי"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהבת ללמוד לקרוא לכתוב סיפורים   קצרים, לצייר גינון חיות ספורט הליכה    "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דינה יהודה"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "קריאה שלי בעברית לא הכי טוב "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 63,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "נאמן אדג'אש",
    "Country": "Israel",
    "Email": "negyesman@gmail.com",
    "PhoneNumber": "054-2183563",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-21T09:06:16Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T10:55:40.185Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T10:55:40.185Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:27:35.291Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Scott Stein",
        "MatchStudentId": 113,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      113
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "תלמיד שיעור ב' בישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להכיר יהודים וללמוד עם יהודים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "ישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 64,
    "IsDeleted": false,
    "Name": " אריאל שוגר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "arielbgu@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0585449297",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-25T06:14:08Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 40, נשוי+3, תושב כפר עציון, מהנדס מכונות, לומד בעיקר לבד ובשעורים ברשת"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לימוד"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "רשת"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 65,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אביב פלנט ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Avivpalant@GMAIL.COM",
    "PhoneNumber": "584993439",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-25T18:17:35Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "גיל 17 מקור חיים "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ללמוד תורה וגם קצת אנגלית "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "טמיר "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "לא, תודה רבה"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 66,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "משה אורדמן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "mordman@ gmail.com",
    "PhoneNumber": "0547235366",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-25T19:13:33Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-13T20:55:53.508Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-13T20:55:53.508Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:31.048Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Mark Stein",
        "MatchStudentId": 97,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      97
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "45, מתווך, הסמכה לרבנות ישראל, תלמיד של הרב"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "הערה, אני לא יכול ביום רביעי וחמישי"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 67,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חיה פייר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Chayazvif@yahoo.com",
    "PhoneNumber": "02-6525946,  054-6526987",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-07-29T12:54:18Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "אלמנה, סבתא רבה, 79, עבדתי כספרנית, תואר ב.א."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "אוהבת ללמוד תנך ולעשות קשרים חדשים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Low key, אוהבת עם ישראל, משפחה, לקרוא "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נכדי, אלעזר ליפשיץ"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מעניינת בפוליטיקה ישראלית"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 68,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חגי רענן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "hraanan@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "0546110510",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-27T16:05:24Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0,
      1,
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T16:16:22.984Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T16:16:22.984Z",
            "Item2": 0
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:15.154Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "David Weisberg",
        "MatchStudentId": 12,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      12
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "40 חוקר במכון וולקני. תקוע"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני שמנדריק"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "העדיפות העליונה מבחינתי זה ללמוד עם מישהו תוך כדי נסיעה. זה אומר שהוא מקריא ואז דנים על זה. עשיתי את זה כבר אבל לא עם אמריקאים. לא יודע אם זה אפשרי."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 69,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "הדר גפן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "hadargeffen@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0545354469",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-29T14:53:42Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1,
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "16, תלמיד ישיבה תיכונית כיתה יא "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לפגוש אנשים (אם זה יהיה נער בכלל טוב) מחו\"ל, לימוד קצת שונה ממה שאני רגיל, שיפור האנגלית🙃"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "קולט די מהר, אוהב ללמוד, מנגן, מתעניין בהרבה תחומים"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "קבוצת ווטספ ספורים וזכרונות הרב"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "ללמוד דרך הטלפון (ולא זום) זה אפשרי?"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 70,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "רפאל קאודרס",
    "Country": "Israel",
    "Email": "krefael@gmail.com",
    "PhoneNumber": "050-7841305",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-30T09:40:55Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-13T14:01:42.5Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-13T14:01:42.5Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:21.99Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Rishav Dasgupta",
        "MatchStudentId": 2,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      2
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 71,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אלי דנציגר ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Danzigereli@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "0542670180",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-30T11:33:35Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T23:00:31.141Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-01T23:04:11.08Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T23:00:31.141Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Yaakov Erlichman",
        "MatchStudentId": 383,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 39, שליח הוראה בעבר בארהב. מורה לחטב, ישיבה תיכונית, מכינה, צבא מלא וישיבה גבוהה, דתי ציוני "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נחמד, זורם,  חושב, עוסק במיון מורים שליחים לתפוצות, מחובר לטבע חקלאות, ספורט, מוזיקה ועוד"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "הרבה זמן חיפשתי, אוזכר בכתבה על הרב שטיינזלץ זצל"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 72,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "עניד כהן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Anidcohen@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "547718457",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-31T21:24:44Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 51, מהנדס תוכנה, למדתי מספר שנים בישיבה, דתי לאומי"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לפגוש להכיר ולהתחבר לעוד יהודים בעולם. "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "מתעניין במדעים, מתעסק קצת בציור ואומנות, למדתי רפטאה סינית, וגם דמיון מודרך,  ערך חשוב בשבילי זה מה שנקרא להיות מענטש, לעשות מה שאתה מאמין ולהאמין במה שאצב עושה. \n\n"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פרסום בקבוצות של תלמידי הרב אבן ישראל "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 73,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "יובל  גינזבורג",
    "Country": "Israel",
    "Email": "yuvalgn@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0506529715",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-31T21:49:55Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0,
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T12:48:07.745Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T12:48:07.745Z",
            "Item2": 0
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:27:44.619Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Jeffrey Klores",
        "MatchStudentId": 114,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      114
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "49  נשוי + 2במאי תסריאטאי וצלם, מפיק סרטים. חבד"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להכיר את המשפחה המורחבת"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "חוזר בתשובה,   מבשל , כתיבה, עם  ישראל,  טבע פשטות, ילדים, מימוש, שליחות"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אם יש מערכים  זה יכול לעזור"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 74,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "יצחק יוסף",
    "Country": "Israel",
    "Email": "yitzhak1948@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0509964549",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-01T05:45:09Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-13T13:10:29.052Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-13T13:10:29.052Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:32:21.014Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Refael Hileman",
        "MatchStudentId": 416,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      416
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "22 בייניש, למדתי במקור חיים והיום באורות שאול, גר בתקוע"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לימוד חווייתי עם כלל ישראל"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "מתנדב בכבאות, מתעניין  בשוק ההון, חשוב לי כלל ישראל"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "מקוחניק שגר בתקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 75,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אלחנן בן אלי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "elchanan.beneli@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0524631747",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-03T10:27:01Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "שמי אלחנן בן אלי בן 31 עובד כרב ביס חינומ בדרום ת\"א. למדתי בישיבה הגבוה בעלי ובישיבת רמת השרון. מחובר באופנים מסויימים גם לעתניאל. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב להתבונן, בבסיס אדם יותר הומני מאשר ריאלי, עיקר תורתי והמבנה האישיותי שלי (סליחה על המילים היומרניות משהו...) נבנתה סביב תורת הרב קוק. עם זאת אני סקרן ומבקש להעשיר את עולמי הפנימי.. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 76,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "ברק דרור כהן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "bdc102@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0544414859",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-03T14:40:13Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "נשוי ובן 33, למדתי הרבה שנים בישיבת בית ההסדר בית אורות. דתי לאומי תורני. כיום משלב לימוד תורני בכולל ביחד עם עבודה בחינוך לא פורמלי וביחד עם עסק עצמאי של עזרה לגברים מופנמים להתחתן ולמצוא עבודה מספקת. למדתי תואר ראשון בהוראה, תואר שני בייעוץ חינוכי ושנתיים אימון אישי בשיטת כוונה"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לימוד תורה מיוחד, קשר עם יהודי, חיזוק התפוצות, קשר אישי, אשתי ממוצא אמריקאי ואני מתחבר לסגנון"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אדם נעים. חכם ורגיש, קצת עדין, אבל יודע להסתדר עם אנשים. \n\nמאד חשוב לי לימוד תורה, קשר אנושי, עם ישראל, חיבור להשם.\n\nיש לי תחומי עניין שונים ומגוונים: לא משהו ספציפי.\n\nתחביבים: מוזיקה, הליכה, חברים ומשפחה, סרטי טבע, מגדלים ארנבות בבית, התנדבויות"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "חבר שלי אלחנן בן אלי."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "לגבי זמנים בשבועות הקרובים הלו\"ז הסופי שלי ייבנה. בגדול אוכל בבוקר או בצהרים, רק לא יודע באיזה שעות וימים בדיוק. חשוב לי שהחברותא יהיה אדם נעים ומכבד דתיים לאומיים. מבחינה מסויימת עדיף שיהיה דתי לאומי אבל מתלבט"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 77,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "נופר נגר ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "nof261@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0526965436",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-03T18:51:37Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0,
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "28, מורה לאנגלית ומטפלת רגשית. הייתי בשנת מדרשה במכון אורה. דתיה לאומית."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לחזק את הזהות היהודית. אני חושבת שזה מיזם מדהים והזהות היהודית זה אחד הדברים שמעניינים אותי ושאני רוצה לעזור לחזק. "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני אוהבת ללמוד, לקרא, להעמיק, אוהבת מוזיקה ולחוות דברים.  אוהבת לטייל  ולכתוב. עושה ספורט ובעלת מגוון תחומי עניין ונושאים שמעניינים אותי. אני אוהבת לחתור לעומק ולהבין איפה זה פוגש אותנו."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "עלון קרוב אליך "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "כל הכבוד  על היוזמה! "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 78,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "נעה אליאס",
    "Country": "Israel",
    "Email": "noaelias30@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0585511470",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-04T11:00:13Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "אני בת 19, השנה עשיתי מדרשה בשבות רחל ושנה הבאה סגרתי שירות לאומי בבית שאן"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "זה מדהים בעיניי!!! שילוב עם יהודי התפןצות ועצם הלימוד חברותא עם מישי שאני לא מכירה יכול לתת לי המון"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "חשוב לי ארץ ישראל ועם ישראל ותורת ישראל, אוהבת לצלם "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "ווטצאפ"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אנע סימנתי את כל הערבים אבל אני עוד לא יודעת באמת איזה ערב אוכל.. "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 79,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "ברכה אדרי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Bracha475@gmaul.com",
    "PhoneNumber": "0505779046",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-05T09:03:08Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 21 כרגע סטודנטית שנה ב בתאטרון והוראה במכללת אמונה. לפני זה שירתתי שנתיים במקום שנקרא 'המקום' שזה מרכז תרבות בתל אביב, זהו מקום בו כל ערב מגיעים 100 תל אביבים שלא ככ הכירו את היהדות ונפגשים איתה במקום, בערב יש שיעורים של רבנים קבועים וחברותות..התנסתי גם בהרבה חברותות עם אנשים שבכלל לא חושבים כמוני וזה היה מדהים. אני משתייכת לזרם הדתי לאומי אוהבת ללמוד חסידות."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לזכות להשתתף ולהיות שליחה בפרוייקט המקסים הזה."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני פשוט אוהבת אנשים, שמחה ומסוקרנת מהחיים ,לומדת תאטרון שזהו תחום שמאוד פותח את הראש ליצירתיות וחשיבה עצמאית. גדלתי בבית דתי. אוהבת אומנות, דיונים. מאוד מחוברת לתורתו של הרב עדין. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך כתבה מקרוב אליך;)"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני חוששת מהאנגלית..למרות שאני סבירה בזה אבל לא יודעת אם אצליח חברותא שלמה באנגלית..ננסה ונראה ואולי מישהי שיודעת עברית יכול להיות טוב אם יש דבר כזה בכלל"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 80,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "סוניה הולנד",
    "Country": "Israel",
    "Email": "sonia.youlussusskind@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0547576223",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-05T09:03:14Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "גיל:23 , סטודנטית לחינוך - טכנולוגיה ותנ\"ך, רקע לימודי: בוגרת מדרשה ולומדת באופן עצמאי. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "יצירתיות, אוהבת ללמוד , אוהבת אמנות , סקרנות,"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך הרבה מקורות פירסום והפצה של תלמידי הרב שטיינזלץ "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני עוד לא יודעת בוודאות באילו ימים אהייה פנויה. כרגע אני דיי בפנויה אך מאוקטובר והלאה, יהיו שינויים בלוחות הזמנים שלי. (לימודים ועבודה) לכן, חשוב לי שתהייה לי חברותא שתהייה קצת גמישה בזמנים . בנוסף, סימנתי שבאופן תיאורטי אוכל לנסות לעשות חברותא גם ברוסית. חשוב לי לציין שרמת הרוסית שלי לא טובה כמו האנגלית ולכן אני לא יודעת כיצד הדברים יזרמו. ייתכן וכדאי גם לשקול משהו שמתגורר ברוסיה שדובר גם רוסית וגם אנגלית כדי שיהיה אפשר לתקשר בשתי השפות. "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Russian"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 81,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "מרדכי שרייבר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "mordi161616@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0556621719",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-05T18:32:54Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0,
      1,
      2
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 19 לומד בישיבה בצפת למדתי במקור חיים כרגע מנסה למצוא את הלימוד המעמיק מעבר מרגיש שבהבנה הפשוטה אני בסדר גמור "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "נקודת מבט חדשה על דברים שאני מכיר ולא מכיר"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב כדורגל טיולים וטבע וכתיבה של שירים וסתם תובנות מנסה לעבוד על התבודדות והתבוננות בנושאים ביהדות שמענינים אותי "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "אלי אנגל"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 82,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "דונה כהן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "donnanid@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "054-5668706 ",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-05T18:52:20Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-07T08:41:22.105Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-27T18:50:29.531Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-07T08:41:22.105Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:27:11.208Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Gwyndolyn McClellan",
        "MatchStudentId": 100,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "  בת 44, נשואה ואם לארבעה, עו\"ס קלינית, עוסקת בפסיכותרפיה, בוגרת מדרשת שובה. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לפני הכל, לשמח את הרב בזה שאני מוסיפה קצת לימוד תורה לעולם ועוסקת ביהדות התפוצות. אני יודעת שזה היה חשוב לרב ואני מזדהה עם זה.\nמלבד זאת, זאת נראית לי הזדמנות טובה להתחייב ללימוד ולהכיר אשה אחרת ומעניינת. "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אנחנו תלמידים של הרב, אהבנו מאוד את רוחב הדעת והידיעות שלו. אוהבת מוזיקה, אוהבת לקרוא ואוהבת שיחה טובה עם חברה קרובה. חשובה לי כנות, יושרה ופתיחות. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך  בעלי"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [
      {
        "Text": "התקשרתי, תיצור קשר עם החברותא שלה ויבחרו מסלול",
        "Author": "גאיה",
        "Date": "2021-11-24T12:12:42.167Z"
      }
    ],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 83,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "איתן דל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "deleitan@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0545276562",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-06T15:47:49Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 28, עובד במשרד עורכי דין, למדתי כחמש שנים המצטבר בישיבה, תואר ראשון בחינוך, תואר ראשון במשפטים. יגדירו אותי הציונות דתית."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "נשמע גם מעניין וגם חשוב"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "מתעניין במשפט ומדיניות,  ובאופן שהתורה היתה מעצבת אותם. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "קישור לסירטון בקבוצת וואטסאפ"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 84,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "מיטל ישראלי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "meital.r.s@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0545916018",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-08T17:22:38Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T15:45:40.781Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T15:45:40.782Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-07T11:22:23.365Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Sarah Shemer ",
        "MatchStudentId": 3,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 1,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      3
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 31, עובדת עם ילדים"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "בעלי"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מעדיפה ללמוד תנ\"ך, לא יכולה בחמישי"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 85,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "טלי פרקש",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Farkashtb@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "0509309561",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-09T15:07:10Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 52. רעיה ואמא ל5. עוסקת בהוראץ אמנות לבנות תיכון ומעלה. למדתי בבתי מדרש שונים. גרה בתקוע "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להתחייב ללימוד\nלהכיר וליצור קשר עם דמויות חדשות שלא בסביבתי הטבעית.\nדרך לקחת חלק בסוג של שליחות"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "עוסקת באמנות. אוהבת אמנות באופן כללי. חברותית ואוהבת אדם. \nרגישות, כנות וכבוד הזולת - אלו ערכים שחשובים לי.  \nאוהבת ללמוד. יחסית טובה בחשיבה אנליטית. חלשה בזיכרון ארוך טווח. סקרנית, אוהבת ללמוד. קצת היפר אקטיבית..."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "קבוצת וואטסאפ של חבורת לומדים ביישוב"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "רוצה להציע אפשרות של לימוד בחברותה של זוגות. אפשרות שלא קיימת כאן."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 86,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אשר גרוס",
    "Country": "Israel",
    "Email": "esashg@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0545506911",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-11T05:53:48Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-22T15:13:24.964Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-22T15:13:24.964Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Isaac s Boyarsky",
        "MatchStudentId": 441,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      441
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 53, כיום יועץ חינוכי, הייתי מורה ור\"מ בישיבה תיכונית שנים רבות, בוגר כרם ביבנה וכולל מר\"ץ "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "רצון להגדיל תורה ולהאדירה, צורך נפשי להרגיש שאני מנסה לתרום בדרך כלשהי לקשר עם האחים בתפוצות. "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב אנשים, ראש פתוח, יחסית סובלני, נולדתי בארה\"ב דובר אנגלית מהבית, עלינו כשהייתי בן 4.  7 ילדים הגדול בן 27 . "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "כתבה ב'קרוב אליך'"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 88,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "אבי טאוב",
    "Country": "Israel",
    "Email": "avitzvi60@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0503041559",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-11T12:19:47Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0,
      1,
      2,
      3,
      4,
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "כיף איתי, חפשו בפייסבוק אבי טאוב"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "קיילי"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 89,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "מאיר צרי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "meirshira@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0503138101",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-12T13:45:08Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T16:12:47.038Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T16:12:47.038Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:06.859Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Jacob Mitrani ",
        "MatchStudentId": 10,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      10
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "41, מורה, דתי, בוגר ישיבת עתניאל"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לצאת מהבועה"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פייסבוק"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 91,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "יואב ירחי ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "yoav434@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0523003769",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-23T12:06:01Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "50. מנהל בישיבה תיכונית . למדתי 8 שנים בישיבה גבוהה"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": " אני רואה בזה חשיבות עצומה  ללמוד להכיר  ולקרב"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב ללמוד וללמד. אוהב גמרא. היסטוריה  עולמית ויהודית "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "שליח לשעבר ששלח הודעה בקבוצה "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 92,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חני גור",
    "Country": "Israel",
    "Email": "chanigur@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0525362489",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-23T12:22:43Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0,
      2,
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-22T13:29:23.934Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-22T13:29:23.934Z",
            "Item2": 0
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:45.876Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Yael Lechtchiner",
        "MatchStudentId": 116,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-22T13:30:00.001Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-22T13:30:00.001Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Yael Lechtchiner",
        "MatchStudentId": 116,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-25T11:33:15.81Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-25T11:33:15.81Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Yael Lechtchiner",
        "MatchStudentId": 116,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      116
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "39, אמא לחמישה, תרפיסטית באומנות, לומדת תורה רוב שנות חיי, ומתחייה מזה. התחנכתי במוסדות תיכון דתיים, למדתי שנה במדרשה (מזמן) וגם זוכה ללמוד תניא בשנים האחרונות.."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "החברותא היא מבחינתי הזדמנות פז להתרכז לרגע במה שחשוב לי בחיים. הזמן והחברותא הקבועים יוצרים לזה מקום בזמן. מעניין אותי לפגוש אנשים שונים ממני. מעניין אותי ללמוד ממישהו שונה ממני, ולהביא מעולם הרוח שלי ואולי גם של ארץ ישראל, בעזרת ה'.  מקווה שאני והחרותא נתקרב ביחד לעצמינו ולה'"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "מחפשת את דרכי כל העת, מחפשת את נוכחות ה' בחיי. חשוב לי ללמוד תורה שנוגעת לעבודה שלי בעולם הזה, תורה של לב וגם  חשוב לי אינטלקט. מנסה כל העת להיות טובה יותר, לחייך ולכעוס קצת פחות. אני אוהבת את הים  וגלישה כשמתאפשר, לטייל, לשפץ רהיטים, לשבת בבית קפה, לקרוא ספרים טובים וללמוד עוד ועוד."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "קראתי על זה בכתבה מתישהו..."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "זמני החברותות שכתבתי לא לגמרי ודאיים כיון שאין לי את המערכת של השנה הקרובה"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 2,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 93,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "מרים הלפרן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "miriamhalpern18@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0523673735",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-24T14:23:45Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-31T09:43:49.127Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-21T10:08:24.844Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-31T09:43:49.127Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Gabriela Tuch Lobos",
        "MatchStudentId": 122,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-13T14:41:09.08Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-16T21:28:57.12Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-13T14:41:09.08Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:32:27.075Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Elena Schroeder",
        "MatchStudentId": 422,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בשנות ה70, דתית לאומית, פסכיוטרפיסטית, לימוןדים פורמליים ביעבודה סוציאלית ובביולוגיה, לומדת המון שנים קורסים בתנ\"ך ובזמן האחרון בחסידות, יש לי כמה חברותות קבועות, אני נשואה, אמא לחמישה, ב\"ה עם נכדים (אפילו 7 נשואים), נינים והרבה מזמני היום הוא סביב ילדים ונכדים, גרה בקרני שומרון, ישוב בשומרון"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "האפשזרות ללמוד עם מישהו שונה ממני שמאפשר לי גם לתת מההרבה שיש לי וגם מצריך אותי לחשוב"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "ערכים חשובים הם התנדבויות שונות, דיבור פתוח (הרבה הדרכתי והשתתפתי בקבוצות של דתיים וחילוניים), התחלתי בשנה שעברה לצייר, לגבי תכונות אוהבת אנשים, אוהבת טיולים וספורט (שוחה והולכת כמעט כל יום) והכי אוהבת ללמוד"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך הבת שלי חני גור"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "בשאלה על איזה חברותא היו כמה אפשרויות אז לא רשמתי. הייתי רוצה טקסט אבל עם אפשרות להרחיב למחשבה וערכים"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 94,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Achsah Weinberg",
    "Country": "Israel",
    "Email": "wein_fam@bezeqint.net",
    "PhoneNumber": "0547261725",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-08-25T08:51:56Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:25:07.991Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-20T22:59:45.535Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:25:07.991Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Elissa Bluth",
        "MatchStudentId": 384,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:25:22.373Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:25:22.373Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Elissa Bluth",
        "MatchStudentId": 384,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      384
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "66, סבתא בפנסיה, תואר וניסיון במחשבים, ישוב עירוני דתי, קהילה  אנגלוסקסית בביהכ\"נ שלנו, בסבב ראשון שלי של דף יומי עם הרבנית מישל פרבר"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "עם ישראל חי!"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "כרגע התחביב שלי הוא הדף היומי.   כשאני לומדת אני משתדלת לראות את החיים מעבר ללימוד, ולא רק להיצמד לטקסט היבש. אוהבת טיולים, אך  מוגבלת בביצוע בגלל בעיות רפואיות (בלי קשר לקורונה). יש לי ניסיון בליווי של תלמידת תיכון באימון באנגלית מדוברת, דרך הטלפון.   אני מתרגמת מעברית לאנגלית ומאנגלית לעברית."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "אביעד פרנקל"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני מעוניינת שהלימוד יהיה בישוב הדעת, בלי לעומתיות. אני רוצה להנות!"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 95,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Natty",
    "Country": "United Kingdom",
    "Email": "nathalie00nathalie@hotmail.com",
    "PhoneNumber": "04407903345804",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-09-14T17:26:01Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-09-22T07:03:06.645Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-09-22T07:07:40.083Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-09-22T07:03:06.645Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "ענבר אביטל",
        "MatchStudentId": 33,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-19T12:32:59.46Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-19T12:32:59.46Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:38.566Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "הודיה שטרן",
        "MatchStudentId": 43,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      43
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Designing and making "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Getting inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in monthly classes"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "thinker/conceptual/independant/learning poetry"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "research on the net thank you for making this possible for me"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "creative more poetic"
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "London"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 3,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 96,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חי ברונשטיין",
    "Country": "Israel",
    "Email": "hezkibr@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0547845002",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-09-17T04:39:56Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-06T16:04:53.546Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-06T16:04:53.546Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:25:39.683Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Brandon Stern",
        "MatchStudentId": 7,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [
      7
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן גזונדהייט"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "עברית"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 97,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Mark Stein",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "drmnstein@gmail.com",
    "PhoneNumber": "+19176482771",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-09-19T02:24:06Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-13T20:55:53.508Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-13T20:55:53.508Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:31.048Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "משה אורדמן",
        "MatchStudentId": 66,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      66
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Doctor. Live next to Rabbi Shmulie Greene. Learned with Steinsaltz ambassadors\nIn NJ once upon a time. Married. 3 children son 1st year in Yeshiva high school. 2 daughters in college (freshman and senior) after high school and a year in Israel. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Like Jazz , photography and traveling."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Rabbi Greene"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I try to learn Daf  Yomi but miss some days. My Hebrew is ok but not great (after all these years should be better but languages are not my strong point). Talmud and or Parsha would be good "
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Highland Park New Jersey"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 98,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אביחיל סגל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "avichailsegal@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0528962121",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-09-19T14:50:55Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-20T13:21:08.168Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-20T13:21:08.168Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Steven Hoffman",
        "MatchStudentId": 435,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      435
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 99,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "jacques sueke",
    "Country": "Brazil Most of\r\nAmazonas Rondonia Roraima",
    "Email": "jacquessueke999@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0543467769",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-09-30T10:37:17Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-19T12:34:57.528Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-24T11:58:51.933Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-19T12:34:57.528Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "הלל אייזן",
        "MatchStudentId": 118,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "04:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "very avverage capability but wish to complete daf yomi"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "learning Gemara"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "i enjoy reading steisaltz talmud "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "thanks"
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "israel jerusalem"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 100,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Gwyndolyn McClellan",
    "Country": "United states CST",
    "Email": "gwynmcclellan@gmail.com",
    "PhoneNumber": "3025469580",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-10-02T06:29:05Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-07T08:41:22.105Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-27T18:50:29.531Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-07T08:41:22.105Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:27:11.208Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "דונה כהן",
        "MatchStudentId": 82,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-06:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Converted to Judaism"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Connecting to an Israeli Chevruta"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I don't know"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "No one"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "San Antonio"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 101,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Israel Veksler",
    "Country": "Israel",
    "Email": "sveksler50@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0536121832",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-03T08:37:19Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "71, Retired, Modern Ortodox, didn't have formal jewish education, learned by myself"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Starting to learn Jewish studies, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Like to think and like if somebody thinks and have his own opinion"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Found on the web"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Netanya"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "Not really"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 2,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Russian"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 102,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "יהודית שבתא",
    "Country": "Israel",
    "Email": "yehudit.shabta@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0542400186",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-10-03T13:45:14Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-24T11:46:33.582Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-24T11:46:33.582Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-11-24T11:49:24.336Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "רבקה הייל ברונשטיין",
        "MatchStudentId": 404,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      404
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3,
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "אזרחית ותיקה. בוגרת אוניברסיטה. עורכת לשון ומתרגמת, כרגע גם לוקחת כמה קורסים באוניברסיטה"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לעשות עוד משהו לכבודו של הרב עדין זצ\"ל, מורי ורבי."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהבת לקרוא וללמוד, מוסיקה מכל הסוגים כמעט, יוגה,  אנשים."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך  היוזמים מישיבת תקוע. רציתי לציין שחברותא אחת כבר יש לי. מהשנה שעברה."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 2,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 103,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "תמר גזונדהייט",
    "Country": "Israel",
    "Email": "tgesund@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0544869810",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-13T20:41:35.171Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-13T20:41:35.171Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Mariam Yablon",
        "MatchStudentId": 15,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      15
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 106,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "גבריאל פורטן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "porten.gavriel@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0524206909",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-07T11:51:20Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1,
      2,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-26T09:34:17.088Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-26T09:34:17.088Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Zachary Sarver",
        "MatchStudentId": 119,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      119
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "מורה דרך ומחנך, עובד בעיקר עם בני התפוצות, מכל הגילאים והמגזרים הדתיים. למדתי בישיבת הר עציון ולאחר מכן בעברית (תולדות עם ישראל ופסיכולוגיה) ובבר אילן (משפטים). גר בת״א ונהנה ממגוון הקהילות ובתי הכנסת. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ללמוד, לקבוע עתים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן גזונדהייט"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני רוצה ללמוד עם תלמיד לשעבר מארה״ב, שמבקש ללמוד עמי חברותא. שמו Zachary Sarver, תלמיד תיכון מקליפורניה. הייתי מחנך שלו לפני שנה במסגרת Alexander Muss High School in Israel. "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 108,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Michael Beberman",
    "Country": "United States",
    "Email": "Cyberknightnb@gmail.com",
    "PhoneNumber": "7323313975",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-25T12:59:38.759Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-25T12:59:38.759Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-11-09T12:54:00.212Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אלעזר ליפשיץ",
        "MatchStudentId": 109,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      109
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 109,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אלעזר ליפשיץ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "אין",
    "PhoneNumber": "503286445",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-25T12:59:38.759Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-25T12:59:38.759Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-11-09T12:54:00.212Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Michael Beberman",
        "MatchStudentId": 108,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      108
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 110,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Jeffrey Burt",
    "Country": "United States",
    "Email": "jburtconsulting@gmail.com",
    "PhoneNumber": "2024451568",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-31T11:56:12.598Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-31T11:56:12.598Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-11-04T10:49:05.581Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "בנימין צוקרמן",
        "MatchStudentId": 111,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      111
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 111,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "בנימין צוקרמן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "אין",
    "PhoneNumber": "אין",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-31T11:56:12.598Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-31T11:56:12.598Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-11-04T10:49:05.581Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Jeffrey Burt",
        "MatchStudentId": 110,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      110
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 112,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Debbie and Bob Bernstein",
    "Country": "United States",
    "Email": "Debbie@eseats.com",
    "PhoneNumber": "4802215913",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T07:32:07.134Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T07:33:23.53Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T07:32:07.134Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "שמעון בונדר",
        "MatchStudentId": 32,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-30T07:03:26.767Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-30T07:03:26.767Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:31:26.334Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "שמעון פישמן",
        "MatchStudentId": 159,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      159
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 113,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Scott Stein",
    "Country": "United States",
    "Email": "scott@steinlawplc.com",
    "PhoneNumber": "4802297478",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T10:55:40.185Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T10:55:40.185Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:27:35.291Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נאמן אדג'אש",
        "MatchStudentId": 63,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      63
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 114,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Jeffrey Klores",
    "Country": "United States",
    "Email": "JDK1@me.com",
    "PhoneNumber": "480.294.9400",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T12:48:07.745Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T12:48:07.745Z",
            "Item2": 0
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:27:44.619Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "יובל  גינזבורג",
        "MatchStudentId": 73,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      73
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 116,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Yael Lechtchiner",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "katyael@optonline.net",
    "PhoneNumber": "646-8247088",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-10-17T00:49:18Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-22T13:29:23.934Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-22T13:29:23.934Z",
            "Item2": 0
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:26:45.876Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "חני גור",
        "MatchStudentId": 92,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-22T13:30:00.001Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-22T13:30:00.001Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "חני גור",
        "MatchStudentId": 92,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-25T11:33:15.81Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-25T11:33:15.81Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "חני גור",
        "MatchStudentId": 92,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      92
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Late 40-ies, Interfaith Hospital Chaplain, Orthodox, makpid in halakha but very open-minded, grew up in Moscow, very learned Jewishly, intellectual and philosphically curious"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in Farbrengens"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Driven, opinionated, sophisticated, extroverted, lover of Russian poetry and classical music"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "My shul in Highland Park, NJ - Ahavas Achim"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "Prefer to learn with a woman but ok with a man"
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Highland Park"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 2,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Russian"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 117,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "שירה אלקס",
    "Country": "Israel",
    "Email": "shira@elkus.org",
    "PhoneNumber": "0547904990",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-10-15T10:13:21Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T09:02:36.645Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-01T23:08:45.059Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T09:02:36.645Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "INKA HAUSER",
        "MatchStudentId": 385,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T09:02:53.967Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-13T17:54:38.439Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T09:02:53.967Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:31:43.573Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "INKA HAUSER",
        "MatchStudentId": 385,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 22 מרעננה. סטודנטית לביולוגיה חישובית בבר אילן. למדתי במדרשת נשמת בירושלים לפני שנתיים. דתית לאומית"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להכיר אנשים חדשים וליצור שיח תורני עמוק"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "סבלנית, אחראית, יוזמת, משקיעה. מאוד חשוב לי נתינה ומימוש עצמי, דבקות במטרה, חברות, יושר ותקשורת טובה. מאוד מחוברת ללימוד ולתורה."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "חברה"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [
      {
        "Text": "ביקשה להתקשר בעוד חודשיים ולהציע לה שוב",
        "Author": "נתן",
        "Date": "2021-12-13T17:55:25.246Z"
      }
    ],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 118,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "הלל אייזן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "hillel140@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0506364748",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-15T12:48:00Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-19T12:34:57.528Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-24T11:58:51.933Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-19T12:34:57.528Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "jacques sueke",
        "MatchStudentId": 99,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 25, נשוי +1 לומד ברעותא, מטפל בשיטת דמיון נובע"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "למד  את עמי תכלס"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "קישור שהסתובב בוואצאפים"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני מתלבט אם רמת האנגלית שלי סבבה או קצת פחות מזה. מקווה להשתפר"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 3,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 119,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Zachary Sarver",
    "Country": "United states PST",
    "Email": "zacharybsarver@gmail.com",
    "PhoneNumber": "4156292443",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-08T00:01:09Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-26T09:34:17.088Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-26T09:34:17.088Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "גבריאל פורטן",
        "MatchStudentId": 106,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-08:00:00",
    "MatchTo": [
      106
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "16, reform/secular, not too familiar"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "I heard about this from Gavriel Porten "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I would like to request Gavriel Porten "
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 124,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Glen Mueller",
    "Country": "Israel",
    "Email": "glenmueller180@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0586134678",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-24T19:23:52Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "27, was an early childhood teacher in the states. Jewish, I went to a Jewish school for three and a half years. I am familiar with Jewish studies and I enjoy learning with people "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in monthly classes, Participating in Farbrengens"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I enjoy watching American Sports, I enjoy volunteering with people with different needs and abilities. I enjoy learning with people. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "I think I got an email about it from someone. "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Israel"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 125,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Gaddi",
    "Country": "India",
    "Email": "murthygaddi@gmail.com",
    "PhoneNumber": "919010932605",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-26T03:37:14Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T12:52:05.308Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-18T13:44:05.627Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T12:52:05.308Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "הראל פישמן",
        "MatchStudentId": 231,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T12:52:24.605Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T12:52:24.605Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:27:52.476Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "הראל פישמן",
        "MatchStudentId": 231,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "05:30:00",
    "MatchTo": [
      231
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "We have  syngogue in Hyderabad"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Connecting to an Israeli Chevruta"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Reading books"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Internet"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Hyderabad"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      "Telugu"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 120,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Daniel Crahan Murphy",
    "Country": "United states PST",
    "Email": "daniel@treeoflifeguild.com",
    "PhoneNumber": "5416130654",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-08T16:41:22Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-08:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Greetings!  I am a \"ger toshav\" of sorts--Roman Catholic Christian, with deep friendships and learning connections with people of Jewish faith through \"Mussar,\" an embodied spiritual-ethical practice that I have been doing with a community for ten years.  My profession has been human services, serving the vulnerable.  My current professional role is helping adults with developmental disabilities to discover their strengths and capacity to contribute to the community through conducive employment.  My wife of forty years and I have six young adult children.  We have a new grand-daughter, Eleanor Rose."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Empathetic, kind, compassionate, caring; encouragement; music (especially classical and opera), reading, learning, writing"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "a wonderful Mussar chevruta, Georgia King"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "A dear friend here in Ashland, Oregon--Rabbi Joshua Boettiger--anointed me (at my request) as a \"spiritual elder.\"  I conceive of this as a noble and necessary role in today's fractured social life.  I would prefer to be matched with an earnest young adult male chevruta, if he would see the benefit of partnering with an older person who is strongly committed to the spiritual life, but is not Jewish."
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Ashland"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "I once said to my dear friend, Rabbi Joshua Boettiger, \"Ich bin auch Jude.\"  I really said it spontaneously and it resonates still as utterly true.  I sense a deep connection to Judaism and truly love the people, the culture, and the religion."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 122,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Gabriela Tuch Lobos",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "lobosgaby98@icloud.com",
    "PhoneNumber": "7866562580",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-10-13T16:36:02Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-31T09:43:49.127Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-21T10:08:24.845Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-31T09:43:49.127Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "מרים הלפרן",
        "MatchStudentId": 93,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T08:36:00.964Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T08:36:00.964Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "ענבר אביטל",
        "MatchStudentId": 33,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      33
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "I’m 23 years old, I work in IT for a hospital. My Jewish journey started when I was 21 years old with a family I met and from there I have been studying on my own pretty much. A few months ago I met Rabbi Uri Topolosky who has been teaching me many things, and I hope I can move closer to his synagogue to be part of a Jewish community and give my daughter that sense of community too instead of being on our own far away. \nSo yes I want to convert to Judaism if that wasn’t clear enough. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Starting to learn Jewish studies, Having a personal one-on-one learning experience, Being part of a learning community, Participating in monthly classes"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I’m a bit shy at first, I like listening to people, I love Judaism! I’m honest, I love decorating my house for every Jewish holiday and going out to the park with my daughter etty. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Rabby Uri Topolosky "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "United States Maryland, Williamsport "
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "I’m really excited to be part of this program and cannot wait to talk to you and can’t wait to start learning. "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Spanish"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 128,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "איתיאל ברקוביץ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "itielberko@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0556624431",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-28T12:18:41Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 19 תלמיד שיעור ה' בישיבת תקוע ולומד באוניברסיטה הפתוחה. דתי"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "מעניין אותי להכיר יותר את יהודי ארצות הברית "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "תורה, רפואה, כלכלה"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך הישיבה"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 130,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "שלמה גור",
    "Country": "Israel",
    "Email": "shlomogur5751@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0584961267",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-28T12:47:21Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 18 לומד בישיבת תקוע בשיעור א. למדתי בתיכון (פנימייה)דתי (חלק מהציונות הדתית)"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "מעניין אותי לפגוש אנשים מעניינים לתרום ולחלוק עם עוד אנשים את המשיכה שלי לעולם היהדות. חוץ מזה יהדות התפוצות זה נושא שקורה ללבי ואני רואה ערך מאוד גדול בלקרב יהודים שרוצים קשר ולא תמיד יכולים לעשות את זה בנקל."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני איש קליל אוהב לצחוק לדבר ולקרוא. אני פתוח למגוון דעות ופועל מתוך ערכים של כבוד והתחשבות. אוהב ללמוד תורה ובנוסף למדתי קצת ואני מתעניין בקולנוע.\n"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "ישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 142,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Liza Even-Israel",
    "Country": "Israel",
    "Email": "lizaevents@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0525290575",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-12-10T09:03:53Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "ksfdjh ljaslsidjl;sd fhj"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Test"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Manhattan"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 143,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "גבריאל פיאלקוף",
    "Country": "Israel",
    "Email": "אין",
    "PhoneNumber": "0534443607",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-31T12:00:49.73Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-31T12:04:20.853Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-31T12:04:20.853Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-15T09:01:58.961Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Roz Beberman",
        "MatchStudentId": 144,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      144
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 144,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Roz Beberman",
    "Country": "United States",
    "Email": "rozbeberman@hotmail.com",
    "PhoneNumber": "7323313502",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-31T12:02:29.803Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-31T12:04:20.853Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-31T12:04:20.853Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-15T09:01:58.961Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "גבריאל פיאלקוף",
        "MatchStudentId": 143,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      143
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 145,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אמיתי צוריאל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "אין",
    "PhoneNumber": "0545665170",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-31T12:05:38.02Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-31T12:08:02.51Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-31T12:08:02.51Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-11-09T12:30:01.795Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Leon Kraiem",
        "MatchStudentId": 146,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      146
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 146,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Leon Kraiem",
    "Country": "United States",
    "Email": "Leonkraiem@gmail.com",
    "PhoneNumber": "+19177973176",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-31T12:07:33.099Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-31T12:08:02.51Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-31T12:08:02.51Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-11-09T12:30:01.795Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אמיתי צוריאל",
        "MatchStudentId": 145,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      145
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 147,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חגי הלברטל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "אין",
    "PhoneNumber": "0508760899",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-31T12:10:07.275Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-31T12:11:49.34Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-31T12:11:49.34Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-11-04T10:49:21.16Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "NANCY SWITKES",
        "MatchStudentId": 148,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      148
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 148,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "NANCY SWITKES",
    "Country": "United States",
    "Email": "bassoonatic66@hotmail.com",
    "PhoneNumber": "301 412 1144",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-31T12:11:23.376Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-10-31T12:11:49.34Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-10-31T12:11:49.34Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-11-04T10:49:21.16Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "חגי הלברטל",
        "MatchStudentId": 147,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      147
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 149,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אלחנן ישראלי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "elhananyi@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0586000390",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-31T17:52:25Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:57:00.02Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-21T22:51:32.956Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:57:00.02Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Marina Zilbergerts ",
        "MatchStudentId": 386,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "32 וכו'"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "עצם העניין"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "ערך אהבת ישראל"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן גנוזדהייט שליט\"א"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 150,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "טוב רואי שומר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "tovroishomer@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0547522589",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-01T12:51:48Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "גיל 17, שמיניסט במקו\"ח, צפתי"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "חשוב לי להכיר את יהדות אמריקה, \nולהיות בשיח של עבודת ה' עם יהודים רחוקים כדי לעזור ולטוע  איזה טעם  של ארץ ישראל..."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "בן אדם של נחת ושל שיח  אוהב היסטוריה ולטעום רעיונות משובחים מבציר טוב..."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך הרב מיכאל פלק"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני לאו דווקא רוצה חברותא שדומה לי...\n(כתבתי למעלה שהמסלול המועדף הוא תניא למרות שלא משנה לי זה פשוט לא נתן לי ללחוץ על האפשרות הנ\"ל)"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 151,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Yehudit Shabta",
    "Country": "Israel",
    "Email": "yehudit.shabta@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0542400186",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-03T11:25:08Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מעקב - למדה עם חברותא חברה שלה, אך תשמח להחליף חברותא, היא במסלול תפילה. החברותא שהצמידו לה היא רופאה בחולי קורונה, ולכן  לא יכלה ללמוד איתה כמו שצריך, על כן רצתה לעבור. (ביקשה מנתן הצמדה אך לא נענתה). תשמח שיצמידו לה חברותא במסלול תפילה. תרשם עצמאית בטופס. (לא נרשמה בסוף). לא להתייחס לזמן לימוד."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 152,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "דוד גדליה אורדמן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "davidgedaliaordman@gmail.com",
    "PhoneNumber": "‭058-4108963‬",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-03T11:29:22Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מעקב- לא למד. לא יצר ממש קשר. זורם ללמוד השנה. ירשם בטופס (לא נרשם בסוף, לא ידוע גם איזה מסלול הוא רוצה)"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 153,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אביתר כהן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Frogsrgreen@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "0545375663",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-03T12:03:13Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:45:04.153Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:45:04.153Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:31:16.371Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Stanley Aïzenstark",
        "MatchStudentId": 388,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      388
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נרשם למערכת"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מעקב - למד מעט שנה שעברה. ישמח לחברותא חדשה. ירשם בטופס. (לא נרשם) . לא להתיחס "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 154,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "נתן גזונדהייט",
    "Country": "Israel",
    "Email": "natanges@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0542115882",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-03T14:06:36Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-09T07:06:55.024Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-09T07:06:55.024Z",
            "Item2": 4
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T11:00:20.889Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Bettyrose Nelson",
        "MatchStudentId": 166,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-09T07:11:47.925Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-09T07:11:47.925Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-11-09T11:57:12.153Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Leslie Ostrin",
        "MatchStudentId": 161,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      166,
      161
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "@@@@@@@"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "@@@@@@@"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "@@@@@@@"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "הרב עדין"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 3,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 156,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "הרב מיכל פאלק",
    "Country": "Israel",
    "Email": "roshyeshiva@yeshivatekoa.org",
    "PhoneNumber": "⁦+972 54-226-0355⁩",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-04T16:43:48Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-14T22:00:24.062Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-14T22:00:24.062Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Manuel Lafer",
        "MatchStudentId": 369,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      369
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "נרשם  ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשם  ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נרשם  ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מצוות כבר בחברותא עם  מנואל לייפר "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 157,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חגי שלזינגר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "chagshlez@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0507881116",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-04T17:18:02Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-09T12:55:26.016Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-09T12:55:26.016Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-09T12:42:47.036Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Paul Berger",
        "MatchStudentId": 164,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      164
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מעקב - לומד עם PAUL BERGER במסלול עצמאי."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 158,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אריאל אודס",
    "Country": "Israel",
    "Email": "arielodes@gmail.com",
    "PhoneNumber": "054-977-2671",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-04T20:25:51Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-09T13:49:03.883Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-09T13:49:03.883Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Judy Rothman",
        "MatchStudentId": 162,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      162
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מעקב - לומד חברותא עם  Judy Rothman"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 159,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "שמעון פישמן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "shimshimgever@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0532769659",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-06T22:38:17Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1,
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-30T07:03:26.767Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-30T07:03:26.767Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:31:26.334Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Debbie and Bob Bernstein",
        "MatchStudentId": 112,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      112
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "לומד בתקוע, סטודנט"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ללמוד עם יהודים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "--"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 160,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אברהם בן אסייג",
    "Country": "Israel",
    "Email": "avraham.benassaya@natan.fr",
    "PhoneNumber": "0584335696",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-07T09:43:31Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "אני בן 21, לומד כעת בישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לנסות לעזור ליהודי ללמוד תורה."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני סך הכל בן אדם סקרן ,  ויש לי ראש פתוח כלפי העולם. אני לא חושב שיש שלי הרבה ידע כללי אבל איך שאמרתי אני סקרן. אוהב לשמוע מוזיקה לראות סרטים ולקרוא."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "אמרי מישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "בשאלה לגבי האנגלית רשמתי בינוני אמנם זה כח הדיבור שלי מבחינת הבנה אני חושב שאני מבין 95 אחוז. אני חושב  שיהיה לי קשה לקבוע יותר ממפגש אחד בשבוע עם החברותא."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "French"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 161,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Leslie Ostrin",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "leslie.ostrin@gmail.com",
    "PhoneNumber": "⁦+1 (848) 248-2884⁩",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-03T14:03:28Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-09T07:11:47.925Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-09T07:11:47.925Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-11-09T11:57:12.153Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נתן גזונדהייט",
        "MatchStudentId": 154,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      154
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "@@@@@"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Having a personal one-on-one learning experience"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "@@@@@"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Natan"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Highland Park, NJ"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 162,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Judy Rothman",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "rothmanfamily170@yahoo.com",
    "PhoneNumber": "9178064158",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-04T06:25:30Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-09T13:49:03.883Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-09T13:49:03.883Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אריאל אודס",
        "MatchStudentId": 158,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      158
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "56, physical therapist"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשמה ידנית במערכת"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מעקב-\nGetting better aquainted with a subject I'm intrested in, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in monthly classes"
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Scottsdale, Arizona"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשמה ידנית במערכת, למדה בשנת תשפ\"א,, ממשיכה ללמוד עם  אריאל אודס "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 164,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Paul Berger",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "‏‪Paul.Berger@arnoldporter.com‬‏",
    "PhoneNumber": "+1 (202) 431-6974",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-04T17:10:25Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-09T12:55:26.016Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-09T12:55:26.016Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-09T12:42:47.036Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "חגי שלזינגר",
        "MatchStudentId": 157,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      157
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "נרשם ידנית"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשם ידנית"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נרשם ידנית"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "נרשם ידנית"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "מעקב - לומד השנה עם חגי שלזינגר"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 166,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Bettyrose Nelson",
    "Country": "United States",
    "Email": "bettyrose.nelson@gmail.com",
    "PhoneNumber": "2123623269",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-09T07:06:33.468Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      4
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-09T07:06:55.024Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-09T07:06:55.024Z",
            "Item2": 4
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T11:00:20.889Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נתן גזונדהייט",
        "MatchStudentId": 154,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      154
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 181,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "יונתן בילט",
    "Country": "Israel",
    "Email": "yobillet@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0523375013⁩",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-09T22:48:41.537Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      0,
      0,
      0,
      0,
      0
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-10T13:16:50.078Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-10T13:16:50.078Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Anat Toledano",
        "MatchStudentId": 182,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      182
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 182,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Anat Toledano",
    "Country": "United States",
    "Email": "anat@toledano.ca",
    "PhoneNumber": "5148174093",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-10T13:16:13.395Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-10T13:16:50.078Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-10T13:16:50.078Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "יונתן בילט",
        "MatchStudentId": 181,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      181
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 231,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "הראל פישמן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "fharel010@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0542171016",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-07-18T23:40:52Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T12:52:05.308Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-18T13:44:05.627Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T12:52:05.308Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Gaddi",
        "MatchStudentId": 125,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T12:52:24.605Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T12:52:24.605Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:27:52.476Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Gaddi",
        "MatchStudentId": 125,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      125
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "חרדי ליטאי בן 30. לומד בישיבה מגיל 17, לפני כן למדתי בתיכון. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להרבות ידיעת תורה בעם היהודי. "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני מתעניין בהגות יהודית וכללית, תרבויות העולם, שפות. אני עוסק גם בלימוד והפצת תורת 7 מצוות בני נח בקרב גויים (אני מעביר שיעורים בזום). "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "מודעה שראיתי באינטרנט"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 260,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "עיטם גלפרין",
    "Country": "Israel",
    "Email": "eitamgalperin@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0556631801",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-16T11:58:00Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "ה"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "אישה"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "בן 20 רווק מחפש אהבה"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "חבר"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "מעדיף אשכנזייה"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 273,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "עמיחי וראואר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Zcbxvnzcbzcb@gmail.com.il ",
    "PhoneNumber": "0587410220",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-10-31T13:53:53Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0,
      2,
      3
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "20 חייל למדתי בישיבה גבוה דתי לאומי חסידי"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לפגו עוד יהודי מעניין בצד השני"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "לומד בישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני חייל ולכן אני צריך חברותא שיכול להיות גמיש בשעות\nהצטרך עזרה ההתכתבויות עם מי שאני עומד ללמוד איתו"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 317,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Audrey Parets",
    "Country": "United states MST",
    "Email": "Audrey.parets@gmail.com",
    "PhoneNumber": "480.861.1101",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-01T19:32:48Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      6
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T12:58:54.954Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T12:58:54.954Z",
            "Item2": 6
          },
          {
            "Item1": "2021-12-09T13:33:46.485Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "שרה בוימל ",
        "MatchStudentId": 58,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-07:00:00",
    "MatchTo": [
      58
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "\nסב”ד\n\n51, Radio Producer\nBefore the pandemic (after my husband passed) I was attending Congregation Beth Tefillah (Scottsdale, AZ).  Before the pandemic many years ago (before my husband and I moved) I was attending shul weekly at Temple Emanuel (Tempe, AZ). \nBefore meeting my husband, Jeff, I had spent 19yrs of my life vacillating whether to become a cloistered Catholic nun. Three years after meeting and dating Jeff I still felt the need to follow through and see if I had a vocation to that life and joined the Monastery of Poor Clares in Santa Barbara, CA. After being there, I realized it was not a permanent calling and left. \nMy beloved and I were married a year later. I was grateful for the experience to live the monastic life as it afforded me to move forward without doubt or resentment;  for instance, there was no other place I wanted to be on my wedding day :) \nWhen I left the monastery, I began studying Buddhism, joined a community and eventually became ordained as one of the first 5 female priests in the Chan lineage. I was able to help others through holding a weekly meditation group practice and discussions.  Eventually, it was personally revealed to me that my teacher and his wife were using antisemitic language at a gathering where both my Jewish husband and I were attending an event. I publicly corrected my teacher and his wife and they stood by their comments.  I had another conversation privately and he again stood by the comments before becoming hostile.  Needless to say I called a formal meeting and left that teacher. \nSince my very first visit to a synagogue, I’ve felt an undeniable pull to Judaism. I was attending so regularly at Temple Emanuel that the Rabbi forgot I wasn’t Jewish. There was just a handful of us that week as there wasn’t a b’nai mitzvah, and he called me up to the bima to recite one of the blessings with the Torah already opened. The rabbi realized afterwards he had made a mistake, but I shared with him what a profound experience it was for me. It was in that moment that I knew the Torah was LIVING; not something from the past that we remember but alive here in the present.  I continued to attend weekly and began reading A Guide for the Perplexed (I think that was the title) by Maimonides. I enjoyed his writing but eventually it became very layered/complex and felt I really needed a teacher. \nIt was around this time when my husband and I moved to our new home in Apache Junction. The nearest shul (would still be Temple Emanuel 30mins away or many years later I found Congregation Beth Tefillah 45mins away).\nThe only “formal” training I’ve had were the classes in the late 90’s leading up to our wedding in December of 2001. The classes were more of an intro (for me) and a refresher (for Jeff).\nIve been wanting to begin the path to possible conversion but due to circumstances I haven’t.  When my beloved husband passed November of 2018 I reached out to Rabbi Allouche (whom I met briefly many years before). He came to hospice at 9pm,  we said prayers and Jeff passed the next day. Once my beloved received his diagnosis 7yrs prior, we never discussed after life wishes (I absolutely don’t blame him for not wanting to talk about it).  Despite my beloved not being orthodox, I chose to have a shmirah and taharah performed along with being buried in a Jewish cemetery. \nI began attending services and events at CBT and had inquired about beginning the conversion process at that time, but learned Rabbi Allouche doesn’t perform them nor begin the process and was directed to the RCC in L.A .However, in the process of reading the paperwork, living within an erev was mandatory and something that was (and is) prohibitive for me at this time. Then the pandemic hit. \nAlthough, I know I’m not ready to convert at present, I would like the studying I embark on now to help me on the path of discernment. I’ve always wanted to set up a Jewish home especially when my husband and I were engaged and after we married, but I didn’t know how (I didn’t want to merely go through the actions; I wanted those actions to be the by-product of something much deeper...enriched with meaning). My husband was happy that I wanted to do so but he wasn’t raised in a religious household (he attended Hebrew school, made his bar mitzvah, and then attended shul on high holidays) and didn’t know how to help me. \nNow on my own, I’ve hung mezuzaha around the home which I find comforting and are beautiful connections and reminders for me to keep G-d always upon my lips and in my mind. \nSo this is where I am right now...where would you suggest I begin? \nBaruch HaShem!\nAudrey Parets"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Starting to learn Jewish studies, Getting inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in monthly classes, Participating in Farbrengens"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I work a lot since taking over my husband’s business and need structure and accountability. \n* love nature but need to find more time to get out hiking, camping and playing tennis.\n* enjoy chess, independent and foreign/slice of life film genres.\n* introspective extrovert (enjoy being with people and being the life of the party then find myself running home to the solace of solitude with my two feline companions!)\n* tend to gravitate to those who are misunderstood, outcasts, underdogs or whom society perceives as the freaks or go unnoticed. Every individual needs to know they are valued and loved and that their lives hold meaning for others.\n* the Sacred/Divine/HaShem is in the mundane and the fantastic;  from a blade of grass to an extraordinary life altering event! "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Congregation Beth Tefillah "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "United States, Apache Junction"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "Thank you for offering this!"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 324,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Alexander Steinberg - Eliyahu",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "Alexsteinberg8@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "6317456023",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-10T08:17:50Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T12:55:42.78Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-13T16:28:42.447Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T12:55:42.78Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נתנאל יבלוביץ",
        "MatchStudentId": 59,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "36 - independent real estate advisor"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Having a personal one-on-one learning experience"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אין. לא היה כתוב אם מעדיפה ללמוד עם גבר או אישה"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Yoni Dolgin"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I am NOT \"politically correct\""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "MIAMI FL"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "התווספה ידנית למערכת. מחכה לחברותא"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 329,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Melvin Fastow",
    "Country": "United States",
    "Email": "melconeyisland@gmail.com",
    "PhoneNumber": "9179723260",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-11T05:18:45.122Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-11T19:40:11.026Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-11T19:40:11.026Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "עמיחי באואר",
        "MatchStudentId": 334,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      334
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 330,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Shoshana Gross",
    "Country": "United States",
    "Email": "shoshana.gross@gmail.com",
    "PhoneNumber": "7322073744",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-11T05:20:53.722Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-11T05:23:41.841Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-11T05:23:41.841Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "לוי יצחק אופן",
        "MatchStudentId": 331,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      331
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 331,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "לוי יצחק אופן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "אין",
    "PhoneNumber": "542057477",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-11T05:23:03.309Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-11T05:23:41.841Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-11T05:23:41.841Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Shoshana Gross",
        "MatchStudentId": 330,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      330
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [
      {
        "Text": " levitz.o@gmail.com",
        "Author": "מייל של לוי יצחק",
        "Date": "2021-11-11T19:41:46.931Z"
      }
    ],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 332,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "ברוך גולדברג",
    "Country": "Israel",
    "Email": "barukhm@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0525-414965",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-11T03:45:17Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1,
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "עבדתי עם הרב 35 שנה"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "הזדמנות ללמוד עם אחרים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "מעניין ללמוד עם מתחילים"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך חתן, שהוא בוגר מוסדות מקור חיים"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 3,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 333,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "רעות מדר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "reutmadar50@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0546983007",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-11T14:05:48Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-13T13:07:34.121Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-13T13:07:34.121Z",
            "Item2": 3
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:32:14.34Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Alexzandra Hollingworth",
        "MatchStudentId": 415,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      415
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "23, סטודנטית דתל "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "מה לא? (:"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "שיהיה מקום גם לרוח "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "תלמידים של הרב"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "כבר מילאתי טופס אז לא מפרטת שוב. אם יש צורך אפרט בשמחה "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 334,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "עמיחי באואר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "amichaibauer@gmail.com",
    "PhoneNumber": "054-204-2438",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-11T19:39:38.782Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-11T19:40:11.026Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-11T19:40:11.026Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Melvin Fastow",
        "MatchStudentId": 329,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      329
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 335,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "גבי מנדל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Gavi@steinsaltzyeshiva.com",
    "PhoneNumber": "0525226668",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T06:50:51.649Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 336,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Marleen Kassel",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "Marleen.Kassel@gmail.com",
    "PhoneNumber": "9146938854",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-11T19:52:38Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-18T13:01:45.502Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-18T13:01:45.502Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:29:01.887Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "עטרה אנגל",
        "MatchStudentId": 17,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      17
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Educators (Chinese, Japanese history) retired"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Congregation Ohr Kodesh in Silver Spring, Maryland USA"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I want to be able to read בְּשַׁלַּח‎ and parse vocabulary into roots, binyan, person/gender/number.  Then I'd love to read the Book of Amos עָמוֹס.  I'd appreciate any Chevruta interested in these materials."
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Ardsley"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשמה ידנית במערכת. הוזנו נתונים מהגיליון. לא בטוחה אם היא רוצה ללמוד עם גבר / אישה"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 337,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Rachamim vedadi",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "Joseph.ve@gmail.com",
    "PhoneNumber": "3106237592",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T08:15:41Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "35 and software engineer \nI am an orthodox persian Jewish man , who is focusing on learning and emuna .. I love this program, and it is really nice "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I will need to fit it in my work, between 10:00am to 8:00pm PST let’s arrange something "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Mena Shamaiim I was looking to learn chaidut"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I would love to understand chasidot and how it give meaning to life … looking for someone experienced who I could learn with and ask questions and boost my emuna and relationship with Hashem ( very good listener, yet reading is a challenge for me , I have  Dyslexia)\n\nExperienced Talmud and worldly person who understand and can relate to others "
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Ca,USA"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשם ידנית על ידי במערכת. אני לא יודעת מה רמת העברית שלו. מחכה להצמדה משנה שעברה."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 369,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Manuel Lafer",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "manulafer@gmail.com",
    "PhoneNumber": "+55 11 98292-8866",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-04T16:48:13Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      6
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-14T22:00:24.062Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-14T22:00:24.062Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "הרב מיכל פאלק",
        "MatchStudentId": 156,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      156
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "נרשם ידנית"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשם ידנית"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נרשם ידנית"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "נרשם ידנית"
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "נרשם ידנית"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "מעקב - לומד חברותא עם הרב מיכל פלאק"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 377,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Jonah Abramson",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "jonahab23@gmail.com",
    "PhoneNumber": "561 866-9320",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      6
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "23  unemployed college graduate"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "spent 1 year in Israel in Yeshiiva"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "my parents"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "best learning 1 on 1"
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Boca Raton Florida"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת. לא יודעת אם רוצה ללמוד רק עם גבר. מחכה להצמדה . לא כתוב על זמנים שמתאים לו"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 378,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Daniel Abramson",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "dan99abram@gmail.com",
    "PhoneNumber": "561 479-8979",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "21 college student"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "spents 1 year at Lev HaTorah yeshiva in Israel"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "my parents"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "1 on 1 learning , interetsed in spirituality "
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Boca Raton  Florida "
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת. לא כתב זמנים נוחים."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 380,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Ariella Friedman",
    "Country": "United States",
    "Email": "ariellafriedmanmd@gmail.com",
    "PhoneNumber": "5163161248",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T14:02:07.147Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-21T15:11:57.593Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-09T10:21:21.661Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-21T15:11:57.593Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "דניאל שטיבל",
        "MatchStudentId": 394,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [
      {
        "Text": "הודיעה במייל שמאוד נהנתה מהתוכנית, אך מפאת חוסר זמן ופנאי לחברותא השנה היא מפסיקה את הלימוד ולא מעוניינת שיצוותו אותה לחברותא אחרת.",
        "Author": "גאיה",
        "Date": "2021-12-12T14:04:25.635Z"
      }
    ],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 382,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Therese Sinykin",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "chesspass2441@gmail.com",
    "PhoneNumber": "6026251607",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T12:26:16Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:30:19.953Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:30:19.953Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:30:50.225Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "דינה זילברמן",
        "MatchStudentId": 51,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      51
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "57- own vacation rentals and online graduate student in European history"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Having a personal one-on-one learning experience"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I am not very religious\nנרשמה ידנית במערכת. מחכה לצימוד."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Rabbi Allouche"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I want to understand the historical meaning of the prayers.My priorities are to improve my knowledge of prayers so that I may find them more meaningful and constructive. My hobbies are distance swimming, European History( with a focus on faith communities have dealt with censorship issues in the 20th century) My personality traits are inquisitive nature but reserved socially, and adore my family about all else in my life."
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Scottsdale, Arizona, USA"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "I would like someone who within 10 years of my age. I am very busy with my masters' program, so I would not be able more than every 3 weeks."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 383,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Yaakov Erlichman",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "yerlichman@gmail.com",
    "PhoneNumber": "2012144333",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T13:19:26Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T23:00:31.141Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-01T23:04:11.08Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T23:00:31.141Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אלי דנציגר ",
        "MatchStudentId": 71,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T23:07:42.093Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-01T23:08:51.259Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T23:07:42.093Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "מאור ברג'ל",
        "MatchStudentId": 40,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T23:07:58.473Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T23:07:58.473Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "מאור ברג'ל",
        "MatchStudentId": 40,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      40
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת. נרשם שנה שעברה. כתב שהוא מאוד גמיש בלימוד. לכן סימנתי את רוב הזמן בימות השבוע."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Having a personal one-on-one learning experience"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת. נרשם שנה שעברה"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Jewish Link Article"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Teaneck, NJ USA"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת. לא כתב  כמעט בכלל פרטים  על עצמו"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [
      {
        "Text": "רוצה ללמוד השנה, יכול בשני בבקרים 10-12 שעה שלו, וברביעי 10-14 שעה שלו. אין לו העדפה לגבר או אישה וישמח ללמוד תניא",
        "Author": "גאיה",
        "Date": "2021-12-01T15:41:36.927Z"
      }
    ],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 384,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Elissa Bluth",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "Ebluth@gmail.com",
    "PhoneNumber": "9175791025",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T13:22:26Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:25:07.991Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-20T22:59:45.535Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:25:07.991Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Achsah Weinberg",
        "MatchStudentId": 94,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:25:22.373Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:25:22.373Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Achsah Weinberg",
        "MatchStudentId": 94,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      94
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Dietitian/lactation consultant"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשמה ידינית במערכת."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Amitai Zuriel"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Southfield"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשמה ידינית במערכת."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 385,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "INKA HAUSER",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "inka118@yahoo.com",
    "PhoneNumber": "4802250210",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T13:27:14Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T09:02:36.645Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-01T23:08:45.059Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T09:02:36.645Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "שירה אלקס",
        "MatchStudentId": 117,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T09:02:53.967Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-13T17:54:38.439Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T09:02:53.967Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:31:43.573Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "שירה אלקס",
        "MatchStudentId": 117,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "😲🤐 not young not middle aged. Not old. Just not so young anymore "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I’m trying to learn to  read  Hebrew again so that I can actually be functional  in prayer "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "CONGEGSTION BETH TEFILLA SCOTTSDALE Az"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "נרשמה ידנית במערכת. הייתה בחברותא בשם נאמן, אך הוא פרש.\nSomeone with infinite patience "
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Fountain Hills Az"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "Reading fluent Hebrew Davin and understand the words"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 386,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Marina Zilbergerts ",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "mzilbergerts@gmail.com",
    "PhoneNumber": "4168286904",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T13:31:10Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:53:33.465Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-20T22:55:51.727Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:53:33.465Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "חן פרנקל",
        "MatchStudentId": 22,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:57:00.02Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-21T22:51:32.956Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:57:00.02Z",
            "Item2": 0
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אלחנן ישראלי",
        "MatchStudentId": 149,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-30T07:13:18.377Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-30T07:13:18.377Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T14:18:19.581Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Tamar Jehuda Cohen",
        "MatchStudentId": 53,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      53
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "35, Professor of Judaic Studies"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשמה ידנית במערכת."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Yehudit Shabta"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I'm looking for the most advanced text-based learning on any topic"
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Canada"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשמה ידנית במערכת. כתבה שפנויה ב1-3 בצהריים בשעון של ישראל חשוב לשים לב."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 387,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Sean Laidlaw",
    "Country": "France",
    "Email": "seanlaidlaw95@gmail.com",
    "PhoneNumber": "+33669466976",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T13:39:20Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:33:30.014Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:33:30.014Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:31:07.769Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "יאיר גראזי",
        "MatchStudentId": 57,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "01:00:00",
    "MatchTo": [
      57
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "25, Student"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I had little Jewish education when younger and trying to learn more now to be able to participate and lead in my local small community. As such I am still unfamiliar with a lot of the 'jargon' traditionally used in talmud study."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "The Steinsaltz website"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "Interested in the more rationalist and legalist aspects of Talmud study,  I've done some talmud study previously but only using the Steinsaltz english translation "
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "France, Montpellier"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת. (נראה לי שמדובר בגבר). \ntuesday morning, wednesday all day, thursday all day (morning = from 10am-13pm Israel time, all day = 10am-7pm Israel time)"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 388,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Stanley Aïzenstark",
    "Country": "Switzerland",
    "Email": "etzelstan@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "+41 77 459 2909",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T13:44:28Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-20T22:45:04.153Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-20T22:45:04.153Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:31:16.371Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אביתר כהן",
        "MatchStudentId": 153,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "01:00:00",
    "MatchTo": [
      153
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "56, logistics"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Having a personal one-on-one learning experience"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Learned  reading 'the call if Torah' by Rav Elie Munk weekly. Learned with Rav Siman Jacobson's classes weekly for 12 years. Enjoy RamBam, Chabad Hasidut ..."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Chabad.org"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "Moved from Israel to Switzerland to care for my elderly parents 1 year ago, only Orthodox Jewish family for 20km, wish to stay meaningfully connected, and keep teaching our little children with joy."
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Switzerland, Champex-Lac "
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת.  זמנים נוחים לו בזמני ג'נואווה"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 389,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "Chai guther ",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "Chaiadalt@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "+491783589786 ",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T13:49:17Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "35 student \n\"אני מחפש ללמוד פעם בשבוע גמרא\nאו תורה או הלכה\nנשוי +3\nמחפש חברותא רגוע שלוקח את הדברים בקלות\nבלי לחץ \""
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נקווה שנתחיל מהר ונמצא כמה אנשים טובים ללמוד איתם "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": " Facebook ."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "\"יום שני עד שישי בין 9 ל15\nיום ראשון בערב\nמוצ\"\"ש \""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Hamburg "
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת.\nשכוייח גדול על התכנית "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 390,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "גבריאל אהרן גיגי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "gva.guigui@gmail.com",
    "PhoneNumber": "+972587988747",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-14T13:33:49Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 29"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "נרשם ידנית במערכת. לא כתב דבר."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "ראיתי הצגה באתר"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "French"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 391,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "דוד פיקרד",
    "Country": "Israel",
    "Email": "pherssus15@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0584634235",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-15T21:17:30Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 18 גר בתקוע לומד בישיבת תקוע..."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "זה מצווה גדולה וחוויה מעניינת ושונה  ממה שאני מכיר לדוגמה בחברותות בישיבה אז באופן כללי זה מעניין אותי."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "תכונות  שיש לי  זה שמחה הומור ועשייה התחום עניין שלי בחיים כרגע זה בעיקר תורה ברוך השם ותחביב - כדורגל"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "חבר'ה  מהישיבה (אמרי)"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני לא כל כך זמין בווצאפ , מקווה שאפשר להסתדר בלי..."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 392,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אוריאל ווזנר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "uwozner@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0503312350",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-18T19:20:37Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "22, שיעור ה' בישיבת תקוע, אין שיוך חברתי"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "בעיקר מתעניין בהיכרות, ובלימוד משותף. "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "מתעניין בכל מיני נושאים. פילוסופיה, כלכלה, מוזיקה, ספורט, יהדות ועוד."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "ישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 393,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "משה דהן ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "moshe_moshon@walla.com",
    "PhoneNumber": "0523567368",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-18T22:44:34Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0,
      2
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "גמלאי קצין משטרהדימ'"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לא מכיר לא יודע חיפשתי אתכם כי קניתי תניא שלכם כמובן שלמתי ועד היום לא קבלתי הספרים, חיפשתי דרך ליידע אתכם וזה מה שמצאתי אולי סוף סוף אקבל את הספרים אני מאוד אוהב את ספר התניא"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "חזן בבית כנסת בעל קורא נוסח מרוקו וירושלמי"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "באינטרנט "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "גם אתם תחפשו יש לכם את כול הפרטים שלי אפשר גם להתקשר להשלמת פרטים. אינני יודע לחפש פרטים על הקנייה  "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 394,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "דניאל שטיבל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "dan.stebes@mail.be",
    "PhoneNumber": "0587894415",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-21T15:10:49.222Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-21T15:11:57.593Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-09T10:21:21.66Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-21T15:11:57.593Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Ariella Friedman",
        "MatchStudentId": 380,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 395,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חי אדל עמר",
    "Country": "Germany",
    "Email": "‫Chaiadalt@gmail.com‬",
    "PhoneNumber": "אין",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-21T15:16:04.513Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T08:58:33.032Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T08:58:33.032Z",
            "Item2": 3
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:31:36.171Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-15T09:50:38.084Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "חן פרנקל",
        "MatchStudentId": 22,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      22
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 396,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "נעם בדיקה",
    "Country": "Israel",
    "Email": "noam8shu@gmail.com",
    "PhoneNumber": "sdfsdaf",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-22T09:32:11.285Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T09:35:26.637Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T09:36:47.647Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T09:35:26.637Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה 2",
        "MatchStudentId": 397,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 397,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "נעם בדיקה 2",
    "Country": "United States",
    "Email": "noam8shu@gmail.com",
    "PhoneNumber": "sdsdfsdf",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-22T09:35:02.633Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T09:35:26.637Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T09:36:47.648Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T09:35:26.637Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה",
        "MatchStudentId": 396,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T09:49:58.773Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T09:51:09.619Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T09:49:58.773Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה",
        "MatchStudentId": 398,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T09:56:56.945Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T10:02:28.284Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T09:56:56.945Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה",
        "MatchStudentId": 398,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T11:10:21.186Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T11:11:49.873Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T11:10:21.186Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה",
        "MatchStudentId": 398,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T11:14:22.781Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T11:16:28.502Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T11:14:22.781Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה",
        "MatchStudentId": 398,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 398,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "נעם בדיקה",
    "Country": "Djibouti",
    "Email": "noam8shu@gmail.com",
    "PhoneNumber": "wdasd",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-22T09:49:10.579Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T09:49:58.773Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T09:51:09.618Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T09:49:58.773Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה 2",
        "MatchStudentId": 397,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T09:56:56.946Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T10:02:28.284Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T09:56:56.946Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה 2",
        "MatchStudentId": 397,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T11:10:21.187Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T11:11:49.873Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T11:10:21.187Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה 2",
        "MatchStudentId": 397,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T11:14:22.782Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T11:14:22.782Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה 2",
        "MatchStudentId": 397,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T11:17:51.888Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T11:18:49.915Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T11:17:51.888Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה 3",
        "MatchStudentId": 399,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      397
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 399,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "נעם בדיקה 3",
    "Country": "South Africa",
    "Email": "בדשבשדב",
    "PhoneNumber": "שדבשדב",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-22T11:17:00.771Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T11:17:51.888Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T11:18:49.915Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T11:17:51.888Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה",
        "MatchStudentId": 398,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 400,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "נעם בדיקה",
    "Country": "Ethiopia",
    "Email": "הגדכדגכדגכדגכ",
    "PhoneNumber": "גכדגכדג",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-22T16:51:39.406Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T16:52:49.781Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T18:01:56.881Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T16:52:49.781Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה 2",
        "MatchStudentId": 401,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 401,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "נעם בדיקה 2",
    "Country": "Bahrain",
    "Email": "דגהדגהדגהדג",
    "PhoneNumber": "דגהדגה",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-22T16:52:37.533Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-22T16:52:49.781Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-11-22T18:01:56.88Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-22T16:52:49.781Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם בדיקה",
        "MatchStudentId": 400,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [
      {
        "Text": "צנצמצנ",
        "Author": "חיעיחעחי",
        "Date": "2021-11-22T17:49:37.201Z"
      }
    ],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 402,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חגי ווזנר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Hagayw@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0509044661",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-23T09:24:26Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1,
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 22, לומד בישיבת תקוע, חייל קרבי לשעבר, בוגר מקור חיים. די הרבה ניסיון אפשר לומר בלימוד, השתייכות חברתית מה הכוונה? אני מתיימר להיות חברותי במידה.. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "יש לי זמן, ולימוד עם מישהו חוצניק מעבר לשליחות שבדבר שנראית לי חשובה, בהתחשב בזה שהוא רוצה ללמוד, נראה לי גם יכול להיות  מעניין ומיוחד, בעזרת השם."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב מוזיקה, לנגן ולשמוע. מושקע בתרבות הפנאי  לא מעט(סרטים סדרות אפילו משחקי מחשב) אוהב ספורט במידה,  כדורגל וכדו \nערכים חשובים קשה לצמצם ולשוב במדויק, יהדות זה הבסיס להכל. פתוח לרעיונות מעבר לזה, בעל מחשבות בנושאים הללו. פוליטיקה- לא יהיה נכון לומר שאני לא מוצא בזה ככל עניין, במידה אבל.\nתכונות אישיות קשה לי להעיד על עצמי, אך אם בכל זאת- אני תופס מעצמי אינטיליגנט נחמד ויכול להיות מצחיק לעיתים."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך הישיבה"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 403,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "נעם בדיקה",
    "Country": "Israel",
    "Email": "noam8shu@gmail.com",
    "PhoneNumber": "jnjknkj",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-24T05:06:21.536Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 404,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "רבקה הייל ברונשטיין",
    "Country": "United States",
    "Email": "jbronstein23@yahoo.com",
    "PhoneNumber": "0019173744468",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-24T11:46:14.152Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-11-24T11:46:33.582Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-11-24T11:46:33.582Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-11-24T11:49:24.336Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "יהודית שבתא",
        "MatchStudentId": 102,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      102
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 405,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "Emily Grossman",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Emilygrossman28@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0584715237 7327184741",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-11-26T12:36:03Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "21, working for an internship program\nIn Israel that helps college students in America find internships. Went to Jewish day school through high school. Went to Midrasha for 2 years"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Getting inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Being part of a learning community, Participating in monthly classes"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I love listening, patient, fun. I daven daily. I love hanging out with friends and getting to know people "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Facebook:)"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Givat Shmuel "
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 2,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 406,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Alizah Hochstead",
    "Country": "Israel",
    "Email": "alizahh@hotmail.com",
    "PhoneNumber": "0584777004",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      6
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "retired"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "artistic"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "my computer"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "LIke some guidance"
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Beitar Illit, Israel"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Hebrew"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 407,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "Netanel Zaguri",
    "Country": "Israel",
    "Email": "0507700899z@gmail.com",
    "PhoneNumber": "+972507700899",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      6
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "I'm 38 ,student  of Medical Sciences, Member of Moroccan musical band, a graduate of Teka yeshiva."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Curious and sociable"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Nathan my friend ,one of founders of the program"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Israel,Tekoa"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 2,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 408,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Naftali Kleinman",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "Ynhkleinman@gmail.com",
    "PhoneNumber": "3473040389",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-11-29T21:53:00Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      6
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "אין פרטים. השעות שלו מאוד משתנות כל יום. אין לו העדפה למסלול מסוים. לא פירט אם מעדיף ללמוד עם גברים."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "@@@"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "I hate my religious background, though I have no questions against it."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "@@@"
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "@@@"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "Being part of a learning community"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 409,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אמילי גרוסמן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "emilygrossman28@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0584715237",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-12-01T09:22:51Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "\"21, working for an internship program In Israel that helps college students in America find internships. Went to Jewish day school through high school. Went to Midrasha for 2 years\""
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "..."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I love listening, patient, fun. I daven daily. I love hanging out with friends and getting to know people "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פייסבוק"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 410,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "נתנאל זגורי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "0507700899z@gmail.com",
    "PhoneNumber": "+972507700899",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-01T09:33:41Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "I'm 38 ,student  of Medical Sciences, Member of Moroccan musical band, a graduate of Teka yeshiva."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Curious and sociable"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "נתן"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 2,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 411,
    "IsDeleted": true,
    "Name": "מאיר קליין",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Tamirpalant@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0504699459",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-01T16:36:18.499Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      6,
      6,
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 412,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "karen anolik",
    "Country": "United States",
    "Email": "karen.anolik@gmail.com",
    "PhoneNumber": "732-900-9715",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-01T16:37:23.81Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      6
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T16:41:19.022Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T16:41:19.022Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "טמיר פלאנט",
        "MatchStudentId": 413,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T16:47:40.526Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T16:47:40.526Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "טמיר פלאנט",
        "MatchStudentId": 413,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      413,
      413
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 413,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "טמיר פלאנט",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Tamirpalant@gmail.com",
    "PhoneNumber": "+1 (646) 492-4645",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-01T16:40:38.058Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      6
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T16:41:19.022Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T16:41:19.022Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "karen anolik",
        "MatchStudentId": 412,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": false
      },
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-01T16:47:40.526Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-01T16:47:40.526Z",
            "Item2": 6
          }
        ],
        "MatchStudentName": "karen anolik",
        "MatchStudentId": 412,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": false
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      412,
      412
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 414,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "דניאל רוברטס",
    "Country": "Israel",
    "Email": "robertsdanny15@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0549766577",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-05-12T18:32:40Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "@"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "@"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "@"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "@"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "נרשם ידנית בתוכנה"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 415,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Alexzandra Hollingworth",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "Aliworth@yahoo.com",
    "PhoneNumber": "480-381-7172",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-06-12T07:24:36Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-13T13:07:34.121Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-13T13:07:34.121Z",
            "Item2": 3
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:32:14.34Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "רעות מדר",
        "MatchStudentId": 333,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 2,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      333
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Trauma surgeon. Chair of surgery at a medical school and Quality Officer at a medical school.  \nכתבתי בזמנים שהיא פנויה בקרים אך היא כתבה שהלו\"ז שלה משתנה. אז לא להתייחס לזמנים המצויינים."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Starting to learn Jewish studies"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Female.  Someone who can understand a woman in my leadership position and job.  "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "I have met with Rav Meni Steinsaltz in the past in Scottsdale. CBT in Scottsdale "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I like structure and assignments.  I do need some flexibility due to my job.  I mostly connect with people who are spiritual.  Kabbalistic principles are of interest to me.  I am a combination learner.  I have been going theough conversion process for years and was set to go to Israel but cancelled due to Covid19. "
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Scottsdale AZ"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "נרשמה ידנית בתוכנה. למדה קודם עם  יהודית שבתא, נפרדו. אלכסנדרה מעוניינת בחברותא חדשה.\nMy schedule varies as a trauma surgeon but I am pretty free the next 2 weeks"
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 416,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Refael Hileman",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "kroit@yahoo.com",
    "PhoneNumber": "+1 (240) 230-6420",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-06-12T17:01:09Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-13T13:10:29.052Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-13T13:10:29.052Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:32:21.014Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "יצחק יוסף",
        "MatchStudentId": 74,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      74
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Spent some time in yeshiva."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in Farbrengens"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Curious, like to explore and connect ideas form many different directions."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Facebook"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I like to explore details of the text, and why it was written in a particular way with specific wording.  I often see things that seem strange and which were clearly written that way for a reason, and I want to explore these in the chumash."
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "US, SIlver Spring, MD"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Hebrew"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 417,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "ידידיה שטכלברג",
    "Country": "Israel",
    "Email": "yedidia40@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0506379044",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-08-12T10:02:06Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 33, עורך דין, בוגר ישיבת תקןע"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להפיץ תורה, קשר עם יהודים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "איש שיחה, מוסיקאי חובב, אבא טרי"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "גיוס אישי של נתן"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 420,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Jeffrey Wand",
    "Country": "United States",
    "Email": "wand.jeff@gmail.com",
    "PhoneNumber": "8083811615",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-09T10:22:23.38Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      3,
      3,
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-09T10:24:31.6Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-09T10:24:31.6Z",
            "Item2": 3
          },
          {
            "Item1": "2021-12-09T14:23:33.106Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "הלל כהן",
        "MatchStudentId": 421,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      421
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 421,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "הלל כהן",
    "Country": "Israel",
    "Email": "hillel5151@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0584603720",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-09T10:24:00.528Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-09T10:24:31.6Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-09T10:24:31.6Z",
            "Item2": 3
          },
          {
            "Item1": "2021-12-09T14:23:33.106Z",
            "Item2": 2
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Jeffrey Wand",
        "MatchStudentId": 420,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      420
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 422,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Elena Schroeder",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "Elena.schroeder721@yahoo.com",
    "PhoneNumber": "6027027540",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-09-12T09:53:29Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-13T14:41:09.08Z",
        "DateOfUnMatch": "2021-12-16T21:28:57.12Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-13T14:41:09.08Z",
            "Item2": 2
          },
          {
            "Item1": "2021-12-13T16:32:27.075Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "מרים הלפרן",
        "MatchStudentId": 93,
        "IsUnMatch": true,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 2,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "39 administrative, in school for nursing "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "\"I learn best by taking notes, taking time to understand what I am learning and also very helpful when I practice what I am learning. I am a visual learner and it would be best for me to learn to follow Siddur I have( same version as CBT) \nI also have a blue Chabad Siddur I read prayers from. \nI would love to learn the prayers we use in services, Shabbat prayers, how to properly say them during Friday night, and Saturday, blessings over food, learn deeper meaning of prayer.  \""
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "My Synagogue Congregation of Beth Tefila "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "\"1. I really want to start learning Hebrew. \n2. Are there by chance female teachers? \""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Goodyear"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": "I would like to thank you for this wonderful opportunity to learn. \nנרשמה ידנית במערכת. הייתה בחברותא עם  תמר, נפרדו."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Russian"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 423,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אמרי דוד",
    "Country": "Israel",
    "Email": "imry.david@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0586781535",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-09T11:06:45.369Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-09T11:57:54.456Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-09T11:57:54.456Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-09T14:25:58.856Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Geraldine lane",
        "MatchStudentId": 424,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      424
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 424,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Geraldine lane",
    "Country": "United States",
    "Email": "Adine5@yahoo.com",
    "PhoneNumber": "602-4006028",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-09T11:57:34.608Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-09T11:57:54.456Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-09T11:57:54.456Z",
            "Item2": 5
          },
          {
            "Item1": "2021-12-09T14:25:58.856Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אמרי דוד",
        "MatchStudentId": 423,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      423
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 425,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "מאיר קליין",
    "Country": "Israel",
    "Email": "rabbimeirklein@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0504699459",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-09T12:01:56.239Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-09T12:04:57.193Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-09T12:04:57.193Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "Jordan and Ana Perlow",
        "MatchStudentId": 426,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      426
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 426,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Jordan and Ana Perlow",
    "Country": "United States",
    "Email": "anaperlow@gmail.com",
    "PhoneNumber": "4805590175",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-09T12:03:52.474Z",
    "IsSimpleStudent": true,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-09T12:04:57.193Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-09T12:04:57.193Z",
            "Item2": 1
          }
        ],
        "MatchStudentName": "מאיר קליין",
        "MatchStudentId": 425,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [
      425
    ],
    "DesiredLearningTime": [],
    "OpenQuestions": null,
    "PrefferdNumberOfMatchs": 0,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 428,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Marvin Lieberman",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "mplieb@earthlink.net",
    "PhoneNumber": "9176851069",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-09T21:49:27Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      6
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-13T18:10:32.135Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-13T18:10:32.135Z",
            "Item2": 6
          },
          {
            "Item1": "2021-12-26T21:52:10.149Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "משה מאיר",
        "MatchStudentId": 41,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 2,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      41
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Age 92, Nonprofit Medical organization Executive; some familiarity with Jewish studies, medical ethics, secondary source familiarity"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Starting to learn Jewish studies, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Inquisitive"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Daughter, Susan Oppenheimer, friend of Tamar Guzundheit"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Brooklyn, NY"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 427,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "חוה באואר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Ckmnck@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0547700943",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-12-10T07:17:22Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 32, מורה בתיכון , תואר שני,  חבדניקית מהבית"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ללמוד תניא"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "חסידות,  מידות.. "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "עמיחי באואר"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 429,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "שילה שוהם",
    "Country": "Israel",
    "Email": "shoham.shilo@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0587554454",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-12T11:44:54Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      3,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן שמונה עשרה וחצי, לומד בישיבת הסדר בעתניאל,  גר בשוהם"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להיות בקשר עם  יהודים מהעולם, להכיר."
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב לנגן, לקרוא ולדבר עם חברים. שקט יחסית."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך ישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 430,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Johanan Mussel",
    "Country": "United states PST",
    "Email": "Jdmussel@ucdavis.edu",
    "PhoneNumber": "5305649391",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-13T20:40:48Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-16T21:30:38.604Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-16T21:30:38.604Z",
            "Item2": 1
          },
          {
            "Item1": "2021-12-26T21:51:57.392Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אליעזר קופלוביץ'",
        "MatchStudentId": 20,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-08:00:00",
    "MatchTo": [
      20
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "27, PhD student, grew up partly in Israel, ba'al teshuvah, member in local Orthodox shul, had informal shiurim with various rabbis, done fair bit of independent Talmud study"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Interested in and knowledgeable about history, politics, language and linguistics"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "From a friend in Sacramento's Jewish community"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Davis"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Hebrew",
      "Dutch"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 431,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Aliza Graham",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "RUSYISROEL@GMAIL.COM",
    "PhoneNumber": "9175922922",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-12-14T19:28:14Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-16T21:42:24.996Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-16T21:42:24.996Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "מיכל יחיאלי קופנהגן",
        "MatchStudentId": 24,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      24
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Teacher/ Morah"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Participating in Farbrengens"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Learning Tanach"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Kingsway Jewish Center"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "USA - Manhattan"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 3,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 432,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "MARTIN STEINMAN",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "vms36@hotmail.com",
    "PhoneNumber": "9739023799",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-14T22:36:13Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-16T21:35:11.22Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-16T21:35:11.22Z",
            "Item2": 3
          },
          {
            "Item1": "2021-12-26T21:51:47.716Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "נעם קליין",
        "MatchStudentId": 19,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      19
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1,
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "I am in my 80's, a member of an orthodox synagogue (SSTC). I have studied Yiddish for a number of years at the JCC in Whippany. I am a retired organic chemist"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Reading, music - I play several instruments."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "You sent me an email."
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "LIVINGSTON"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 433,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אליהו וכיל",
    "Country": "Israel",
    "Email": "Elivakil12@gmail.com ",
    "PhoneNumber": "545453570",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-15T13:19:54Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 3,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 40. מדריך ויועץ ארגוני. בוגר ישיבה גבוהה. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "חיבור ליהודים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אין משהו ספציפי. אני די זורם כל הרבה סגנונות של חברותות"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 434,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "בצלאל זאב רץ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "bezalel.racz@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0587859512",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-15T18:47:17Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "הגיל 22 לומד בישיבה"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "חול"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אוהב ללמוד"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "הישיבה"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 435,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Steven Hoffman",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "c.s.hoffman18@gmail.com",
    "PhoneNumber": "5165814073",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-17T04:55:03Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      0
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-20T13:21:08.168Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-20T13:21:08.168Z",
            "Item2": 5
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אביחיל סגל",
        "MatchStudentId": 98,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 2,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      98
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "56 orthodox married yeshiva "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in Farbrengens"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Spiritual "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Website "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "USA Lawrence NY"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 436,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "איתיאל ברקוביץ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "itielberko@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0556624331",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-19T20:17:04Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 20  תלמיד ישיבת תקוע סטודנט באוניברסיטה הפתוחה"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "לפגוש יהודים מרקע שונה משלי וללמוד איתם"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "כל מיני.."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "ישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "חיכיתי הרבה זמן שישבצו לי חברותא וזה לא קרה עדיין אז חשבתי לנסות שוב..."
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 437,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Anna Pudder",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "pudder.anna@gmail.com",
    "PhoneNumber": "7576008090",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-12-20T18:55:34Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 2,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "26, I'm an Access Specialist at Jewish Community Services and a graduate student getting my masters in elementary education. I'm a member of B'nai Israel, a modern orthodox synagogue, in downtown Baltimore with Rabbi Etan Mintz. I'm an Orthodox convert and have been observant for a couple years and have been in Jewish communities for the last four years. I don't have much Jewish learning experience - most of my learning has been through books and a few classes. My Hebrew level is sufficient for tefilah, but I've never done any learning in Hebrew. I have experience learning languages and could pick up new vocabulary easily. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "I am very outgoing and talkative. I strive to be a loyal, kind, generous, and helpful. I enjoy cooking and hosting meals, embroidery, reading, and crosswords. My personal interests include Jewish feminist thought, urban planning, and pedagogy."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "My rabbi told me about this program"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "I want to be clear that I'm not looking for kiruv - I am already observant and knowledgeable enough to get through the geirut process. I want someone who can teach me how to learn Talmud as this is an area that I'm lacking."
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Baltimore, US"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 438,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "ישראל מנצר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "I24818353@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0548483085",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-20T17:29:27Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "ביטוח"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "להכיר אנשים אחרים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "ביטוח"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "פרסום מייל"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 2,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 439,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "מיכל עוזרי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "michali.ozeri@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0509899065",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-12-20T21:53:55Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בת 53 פיזיותרפיסטית לומדת שיעורי תורה ואמונה . דתית לאומית ."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "החיבור לעם ישראל כולו .ללמוד מהאחר . לתת מעצמי מה שאני יכולה כדי לקרב לתורה עוד נשים"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "בעבר הייתי שליחונית  של בני עקיבא  באנגליה. מאוד  פעילה חברתית  בשכונה שלי . לעיתים  מעבירה שיעורים לנשים מתוך \"נתיבות שלום \"."
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "כתבה על הנשא בעלון קרוב אליך"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 440,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Liat Shaked",
    "Country": "Israel",
    "Email": "liatshaked.adv@gmail.com",
    "PhoneNumber": "+972507657677",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-12-21T13:32:42Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 1,
    "DesiredEnglishLevel": 2,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "02:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "Jewish"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Starting to learn Jewish studies, Getting inspired Jewishly"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Creative"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "from you"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "מושב מגשימים"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 3,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Hebrew"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 441,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Isaac s Boyarsky",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "iboyarsky123@gmail.com",
    "PhoneNumber": "5162380812",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-21T22:23:45Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      3
    ],
    "MatchingHistories": [
      {
        "DateOfMatch": "2021-12-22T15:13:24.964Z",
        "DateOfUnMatch": "0001-01-01T00:00:00Z",
        "TracksHistory": [
          {
            "Item1": "2021-12-22T15:13:24.964Z",
            "Item2": 3
          }
        ],
        "MatchStudentName": "אשר גרוס",
        "MatchStudentId": 86,
        "IsUnMatch": false,
        "IsActive": true
      }
    ],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 1,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [
      86
    ],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "69yo,  accountant, Young Israel of Great Neck, went to yeshiva High School, Familiar with learning but basically in English"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Participating in monthly classes, Participating in Farbrengens"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "no hobbies, but I strongly believe all Jews should move to Israel as there is no future in the galut"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "I subscribe to daf yomi using R Steinsaltz translation"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "Great Neck"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 442,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "אור אדרי",
    "Country": "Israel",
    "Email": "koshergirl207@gmail.com",
    "PhoneNumber": "058-4569593",
    "Gender": 1,
    "DateOfRegistered": "2021-12-25T22:11:30Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 0,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "נושקת ל-26, עובדת במשרד וסטודנטית לתואר שני בתושב\"ע (התואר הראשון שלי היה בחינוך עם התמחות כפולה: יהדות ואנגלית,  שומרת תו\"מ"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "מחפשת מסגרת איכותית ללמוד תורה וללמד תורה,  שיש בה מקום גם למחקר האקדמי לצד עם הפרשנות הטהורה המסורתית. חשוב לי שזו תהיה מסגרת  מחייבת  כי הקושי אצלי הוא ההתמדה.  לא איכפת לי ללמוד עם תרגום לאנגלית יש כל מיני מהדורות בספריא נגיד, בשמחה אם יש תרגום. "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני בחורה טובה, רצינית, אחראית עומדת בזמנים קצת אימפולסיבית קצת פזרנית אבל עובדת על זה :) מתחברת מאד, אוהבת אנשים, אוהבת לימוד משותף וחברותות. \nחווה עונג מלמידה, משוררת צעירה ובעלת תשוקה למילה הכתובה, בתושב\"ע מאד מתחברת לאגדתא ולמדרש,   גם לחסידות. מחפשת לימוד מעמיק, צמוד טקסט, יש לי גם היכולת למסור שיעורים בחז\"ל או בחסידות"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "דרך דף הבית של מרכז שטיינזלץ "
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני יכולה להעביר שיעורים בחז\"ל - מדרש ואגדה וכן חסידות  באופן צמוד טקסט. פתוחה לרעיונות. \"תפילה\" -האם הכוונה ללמד את נוסח התפילה באנגלית? "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 2,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 443,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Bill Carmichael",
    "Country": "United states MST",
    "Email": "Billcarmichael316@gmail.com",
    "PhoneNumber": "8646304299",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-23T20:29:25Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      2
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 2,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 3,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-07:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "60 years of age, management, Jewish by birth"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Getting better aquainted with a subject I'm intrested in, Starting to learn Jewish studies, Getting inspired Jewishly, Having a personal one-on-one learning experience, Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy, Being part of a learning community, Participating in monthly classes"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Relaxed going guy. I am TORAH observant. I have designed and developed a new child pedestrian road safety resource"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Facebook"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "South Carolina, United Stares of America"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [
      ""
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 444,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "יהונתן מוכתר",
    "Country": "Israel",
    "Email": "ymuchtar1@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0556633286",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-27T12:03:58Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 21 בצבא לומד בתקוע "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "זה פרוייקט בישיבה ואני יכול לתרום"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "תלמיד ישיבה "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "ישיבת תקוע"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 445,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "דניאל שטיבל ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "dan.stebes@mail.be ",
    "PhoneNumber": "0587894415",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-27T12:51:51Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      5
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 3,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 3,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          0,
          1,
          2,
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "בן 23, סטודנט למתמטיקה ולומד בישיבת תקוע, בוגר מסלול ההסדר בישיבת תקוע."
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ללמוד עם מישהו שיאתגר אותי ויגרום לי לחשוב על צדדים/היבטים של מה שאנחנו לומדים שלא הייתי מגיע אליהם לבד"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אני מתעניין במדעים והסטוריה, ואני אוהב להיעזר בידע כללי כדי לקבל פרספקטיבה רחבה יותר על נושאים שאני לומד:)"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "שנה שנייה בתוכנית, הגעתי דרך הישיבה"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 446,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "יעקב סמקלר ",
    "Country": "Israel",
    "Email": "yaemsmukler@gmail.com",
    "PhoneNumber": "0532750968",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "0001-01-01T00:00:00Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      1,
      2,
      4
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 0,
    "DesiredEnglishLevel": 0,
    "EnglishLevel": 2,
    "DesiredSkillLevel": 2,
    "SkillLevel": 0,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "00:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          5
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "22 , נשוי, חייל כרגע, למדתי בתקוע בשיעור א׳ וב׳- במקור מאוסטרליה. "
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "ויפוצו מעיינותיך חוצה! "
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "אמל "
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "הרב מיכל"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": "אני טס עוד כמה שבועות לאוסטרליה לכמה חודשים, לא יודע להגיד מה הלוז שלי יהיה שם. "
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 1,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 1,
    "Languages": [],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  },
  {
    "Id": 447,
    "IsDeleted": false,
    "Name": "Aryeh Agassi",
    "Country": "United states EST",
    "Email": "aryeh.agassi@gmail.com",
    "PhoneNumber": "7328627067",
    "Gender": 0,
    "DateOfRegistered": "2021-12-27T18:59:20Z",
    "IsSimpleStudent": false,
    "PrefferdTracks": [
      6
    ],
    "MatchingHistories": [],
    "PrefferdGender": 2,
    "DesiredEnglishLevel": 3,
    "EnglishLevel": 0,
    "DesiredSkillLevel": 0,
    "SkillLevel": 1,
    "LearningStyle": 4,
    "UtcOffset": "-05:00:00",
    "MatchTo": [],
    "DesiredLearningTime": [
      {
        "TimeInDay": [
          2
        ],
        "Day": 0
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 1
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 2
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 3
      },
      {
        "TimeInDay": [
          3
        ],
        "Day": 4
      }
    ],
    "OpenQuestions": [
      {
        "Question": "Personal information",
        "Answer": "35yo. Sephardic. Know some Hebrew"
      },
      {
        "Question": "What are your hopes and expectations from this program",
        "Answer": "Connecting to an Israeli Chevruta, Connecting to Rabbi Steinsaltz's scholarship, inspiration and legacy"
      },
      {
        "Question": "Personality trates",
        "Answer": "Like to read"
      },
      {
        "Question": "Who introduced you to this program",
        "Answer": "Friend"
      },
      {
        "Question": "Additional information",
        "Answer": ""
      },
      {
        "Question": "Country and City of residence",
        "Answer": "HIGHLAND PARK"
      },
      {
        "Question": "Anything else you would like to tell us",
        "Answer": ""
      }
    ],
    "PrefferdNumberOfMatchs": 2,
    "InfoAbout": "",
    "MoreLanguages": 0,
    "Languages": [
      "Spanish",
      "Portuguese"
    ],
    "Notes": [],
    "IsInArchive": false
  }
]